export const hungarianThaiDictionary = [
  /**
   * TO GIVE - DAR
   */
  {
    question: 'adni',
    description: '',
    answer: 'dar',
    category: 'to-give',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'adok',
    description: 'jelen',
    answer: 'doy',
    category: 'to-give',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'adsz',
    description: 'jelen',
    answer: 'das',
    category: 'to-give',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ad',
    description: 'jelen',
    answer: 'da',
    category: 'to-give',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'adunk',
    description: 'jelen',
    answer: 'damos',
    category: 'to-give',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'adtok',
    description: 'jelen',
    answer: 'dais',
    category: 'to-give',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'adnak',
    description: 'jelen',
    answer: 'dan',
    category: 'to-give',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'adtam',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'di',
    category: 'to-give',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'adtál',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'diste',
    category: 'to-give',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'adott',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'dio',
    category: 'to-give',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'adtunk',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'dimos',
    category: 'to-give',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'adtatok',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'disteis',
    category: 'to-give',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'adtak',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'dieron',
    category: 'to-give',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * GO OUT - SALIR
   */
  {
    question: 'kimenni',
    description: '',
    answer: 'salir',
    category: 'go-out',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'én kimegyek',
    description: 'jelen',
    answer: 'salgo',
    category: 'go-out',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'te kimész',
    description: 'jelen',
    answer: 'sales',
    category: 'go-out',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ő kimegy',
    description: 'jelen',
    answer: 'sale',
    category: 'go-out',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mi kimegyünk',
    description: 'jelen',
    answer: 'salimos',
    category: 'go-out',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ti kimentek',
    description: 'jelen',
    answer: 'salís',
    category: 'go-out',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ők kimennek',
    description: 'jelen',
    answer: 'salen',
    category: 'go-out',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'én kimentem',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'salí',
    category: 'go-out',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'te kimentél',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'saliste',
    category: 'go-out',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ő kiment',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'salió',
    category: 'go-out',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mi kimentünk',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'salimos',
    category: 'go-out',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ti kimentetek',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'salisteis',
    category: 'go-out',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ők kimentek',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'salieron',
    category: 'go-out',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * TO BE - SER
   */
  {
    question: 'Lenni',
    description: 'létige',
    answer: 'ser',
    category: 'to-be-ser',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'én vagyok',
    description: 'jelen',
    answer: 'soy',
    category: 'to-be-ser',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'te vagy',
    description: 'jelen',
    answer: 'eres',
    category: 'to-be-ser',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ő van',
    description: 'jelen',
    answer: 'es',
    category: 'to-be-ser',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mi vagyunk',
    description: 'jelen',
    answer: 'somos',
    category: 'to-be-ser',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ti vagytok',
    description: 'jelen',
    answer: 'sois',
    category: 'to-be-ser',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ők vannak',
    description: 'jelen',
    answer: 'son',
    category: 'to-be-ser',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'én voltam',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'fui',
    category: 'to-be-ser',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'te voltál',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'fuiste',
    category: 'to-be-ser',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ő volt',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'fue',
    category: 'to-be-ser',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mi voltunk',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'fuimos',
    category: 'to-be-ser',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ti voltatok',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'fuisteis',
    category: 'to-be-ser',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ők voltak',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'fueron',
    category: 'to-be-ser',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * TO BE - ESTAR
   */
  {
    question: 'lenni (ideiglenesen)',
    description: '',
    answer: 'estar',
    category: 'to-be-estar',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'én vagyok',
    description: '',
    answer: 'estoy',
    category: 'to-be-estar',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'te vagy',
    description: '',
    answer: 'estás',
    category: 'to-be-estar',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ő van',
    description: '',
    answer: 'está',
    category: 'to-be-estar',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mi vagyunk',
    description: '',
    answer: 'estamos',
    category: 'to-be-estar',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ti vagytok',
    description: '',
    answer: 'estáis',
    category: 'to-be-estar',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ők vannak',
    description: '',
    answer: 'están',
    category: 'to-be-estar',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'én voltam',
    description: '',
    answer: 'estuve',
    category: 'to-be-estar',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'te voltál',
    description: '',
    answer: 'estuviste',
    category: 'to-be-estar',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ő volt',
    description: '',
    answer: 'estuvo',
    category: 'to-be-estar',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mi voltunk',
    description: '',
    answer: 'estuvimos',
    category: 'to-be-estar',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ti voltatok',
    description: '',
    answer: 'estuvisteis',
    category: 'to-be-estar',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ők voltak',
    description: '',
    answer: 'estuvieron',
    category: 'to-be-estar',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * CAN - PUEDO
   */
  {
    question: 'tudni',
    description: '',
    answer: 'poder',
    category: 'can',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'én tudok',
    description: '',
    answer: 'puedo',
    category: 'can',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'te tudsz',
    description: '',
    answer: 'puedes',
    category: 'can',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ő tud',
    description: '',
    answer: 'puede',
    category: 'can',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mi tudunk',
    description: '',
    answer: 'podemos',
    category: 'can',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ti tudtok',
    description: '',
    answer: 'podéis',
    category: 'can',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ők tudnak',
    description: '',
    answer: 'pueden',
    category: 'can',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'én tudtam',
    description: '',
    answer: 'pude',
    category: 'can',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'te tudtál',
    description: '',
    answer: 'pudiste',
    category: 'can',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ő tudott',
    description: '',
    answer: 'pudo',
    category: 'can',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mi tudtunk',
    description: '',
    answer: 'pudimos',
    category: 'can',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ti tudtatok',
    description: '',
    answer: 'pudisteis',
    category: 'can',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ők tudtak',
    description: '',
    answer: 'pudieron',
    category: 'can',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * TO HAVE - TENER
   */
  {
    question: 'birtokolni',
    description: '',
    answer: 'tener',
    category: 'to-have',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nekem van',
    description: 'jelen',
    answer: 'tengo',
    category: 'to-have',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'neked van',
    description: 'jelen',
    answer: 'tienes',
    category: 'to-have',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'neki van',
    description: 'jelen',
    answer: 'tiene',
    category: 'to-have',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nekünk van',
    description: 'jelen',
    answer: 'tenemos',
    category: 'to-have',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nektek van',
    description: 'jelen',
    answer: 'tenéis',
    category: 'to-have',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nekik van',
    description: 'jelen',
    answer: 'tienen',
    category: 'to-have',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nekem volt',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'tuve',
    category: 'to-have',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'neked volt',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'tuviste',
    category: 'to-have',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ő neki volt',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'tuvo',
    category: 'to-have',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mi nekünk volt',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'tuvimos',
    category: 'to-have',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ti nektek volt',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'tuvisteis',
    category: 'to-have',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ők nekik volt',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'tuvieron',
    category: 'to-have',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * TO COME - VENIR
   */
  {
    question: 'jönni',
    description: 'létige',
    answer: 'venir',
    category: 'to-come',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'én jövök',
    description: 'jelen',
    answer: 'vengo',
    category: 'to-come',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'te jössz',
    description: 'jelen',
    answer: 'vienes',
    category: 'to-come',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ő jön',
    description: 'jelen',
    answer: 'viene',
    category: 'to-come',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mi jövünk',
    description: 'jelen',
    answer: 'venimos',
    category: 'to-come',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ti jöttök',
    description: 'jelen',
    answer: 'venís',
    category: 'to-come',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ők jönnek',
    description: 'jelen',
    answer: 'vienen',
    category: 'to-come',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'én jöttem',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'vine',
    category: 'to-come',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'te jöttél',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'viniste',
    category: 'to-come',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ő jött',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'vino',
    category: 'to-come',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mi jöttünk',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'vinimos',
    category: 'to-come',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ti jöttetek',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'vinisteis',
    category: 'to-come',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ők jöttek',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'vinieron',
    category: 'to-come',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * TO MAKE
   */
  {
    question: 'csinálni',
    description: '',
    answer: 'hacer',
    category: 'to-make',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'én csinálom',
    description: 'jelen',
    answer: 'hago',
    category: 'to-make',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'te csinálod',
    description: 'jelen',
    answer: 'haces',
    category: 'to-make',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ő csinálja',
    description: 'jelen',
    answer: 'hace',
    category: 'to-make',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mi csináljuk',
    description: 'jelen',
    answer: 'hacemos',
    category: 'to-make',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ti csináljátok',
    description: 'jelen',
    answer: 'hacéis',
    category: 'to-make',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ők csinálják',
    description: 'jelen',
    answer: 'hacen',
    category: 'to-make',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'én csináltam',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'hice',
    category: 'to-make',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'te csináltad',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'hiciste',
    category: 'to-make',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ő csinálta',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'hizo',
    category: 'to-make',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mi csináltuk',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'hicimos',
    category: 'to-make',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ti csináltátok',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'hicisteis',
    category: 'to-make',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ők csinálták',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'hicieron',
    category: 'to-make',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SAY - DECIR
   */
  {
    question: 'mondani',
    description: '',
    answer: 'decir',
    category: 'to-say',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'én mondom',
    description: 'jelen',
    answer: 'digo',
    category: 'to-say',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'te mondod',
    description: 'jelen',
    answer: 'dices',
    category: 'to-say',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ő mondja',
    description: 'jelen',
    answer: 'dice',
    category: 'to-say',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mi mondjuk',
    description: 'jelen',
    answer: 'decimos',
    category: 'to-say',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ti mondjátok',
    description: 'jelen',
    answer: 'decís',
    category: 'to-say',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ők mondják',
    description: 'jelen',
    answer: 'dicen',
    category: 'to-say',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'én mondtam',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'dije',
    category: 'to-say',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'te mondtad',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'dijiste',
    category: 'to-say',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ő mondta',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'dijo',
    category: 'to-say',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mi mondtuk',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'dijimos',
    category: 'to-say',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ti mondtátok',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'dijisteis',
    category: 'to-say',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ők mondták',
    description: 'egyszerű múlt',
    answer: 'dijeron',
    category: 'to-say',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * UNCONJUGATED VERBS
   */
  {
    question: 'menteni / spórolni',
    description: '',
    answer: 'ahorar',
    category: 'unconjugated',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hiányt szenvedni // hiányozni',
    description: '',
    answer: 'faltar',
    category: 'unconjugated',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fordít',
    description: '',
    answer: 'traducir',
    category: 'unconjugated',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megengedni vmit // elmenni',
    description: '',
    answer: 'dejar',
    category: 'unconjugated',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Csomó üzenetet küldeni',
    description: 'rátapadni valakire',
    answer: 'Atosigar',
    category: 'unconjugated',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hiányozni',
    description: '',
    answer: 'extrañar',
    category: 'unconjugated',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kérdezni',
    description: '',
    answer: 'preguntar',
    category: 'unconjugated',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megmutat',
    description: '',
    answer: 'mostrar',
    category: 'unconjugated',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'meglátogat',
    description: '',
    answer: 'visitar',
    category: 'unconjugated',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ölelni',
    description: '',
    answer: 'abrasar',
    category: 'unconjugated',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'csekkol',
    description: '',
    answer: 'verificar',
    category: 'unconjugated',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vicsorog',
    description: '',
    answer: 'gruñir',
    category: 'unconjugated',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'írni',
    description: '',
    answer: 'escribir',
    category: 'unconjugated',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tétet tenni',
    description: '',
    answer: 'apostar',
    category: 'unconjugated',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'javítani',
    description: '',
    answer: 'arreglar',
    category: 'unconjugated',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * UNCONJUGATED VERBS II
   */
  {
    question: 'tanítani',
    description: '',
    answer: 'Enseñar',
    category: 'unconjugated-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'küld',
    description: 'informális',
    answer: 'mandar',
    category: 'unconjugated-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kinyitni',
    description: '',
    answer: 'abrir',
    category: 'unconjugated-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'befejezni',
    description: '',
    answer: 'acabar',
    category: 'unconjugated-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elfogadni',
    description: '',
    answer: 'aceptar',
    category: 'unconjugated-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elérni vmit',
    description: '(pl.: buszt)',
    answer: 'alcanzar',
    category: 'unconjugated-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megjelenni',
    description: '',
    answer: 'aparecer',
    category: 'unconjugated-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'segíteni',
    description: '',
    answer: 'ayudar',
    category: 'unconjugated-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'esik/zuhan',
    description: '',
    answer: 'caer',
    category: 'unconjugated-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kezdeni vmit',
    description: '',
    answer: 'comenzar',
    category: 'unconjugated-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megérteni',
    description: 'koncepciót',
    answer: 'comprender',
    category: 'unconjugated-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elgondolkodik / figyelembe vesz',
    description: '',
    answer: 'considerar',
    category: 'unconjugated-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megszámol',
    description: '',
    answer: 'contar',
    category: 'unconjugated-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'átváltozik',
    description: '',
    answer: 'convertir',
    category: 'unconjugated-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'készít / kreál',
    description: '',
    answer: 'crear',
    category: 'unconjugated-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * UNCONJUGATED VERBS III
   */
  {
    question: 'hiszem / gondolom',
    description: '',
    answer: 'creer',
    category: 'unconjugated-iii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elér valamit / csinálni vmit',
    description: 'kötelesség',
    answer: 'cumplir',
    category: 'unconjugated-iii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tartozni',
    description: '',
    answer: 'deber',
    category: 'unconjugated-iii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'felfedez',
    description: '',
    answer: 'descubrir',
    category: 'unconjugated-iii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'irányít / menedzsel',
    description: '',
    answer: 'dirigir',
    category: 'unconjugated-iii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elkezd',
    description: '',
    answer: 'empezar',
    category: 'unconjugated-iii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bemegy / belép',
    description: '',
    answer: 'entrar',
    category: 'unconjugated-iii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'várni vagy remélni',
    description: '',
    answer: 'esperar',
    category: 'unconjugated-iii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'van / létezik',
    description: '',
    answer: 'existir',
    category: 'unconjugated-iii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elmagyaráz',
    description: '',
    answer: 'explicar',
    category: 'unconjugated-iii',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * IV. UNCONJUGATED VERBS - IV
   */
  {
    question: 'megalapítani / kialakítani',
    description: '',
    answer: 'formar',
    category: 'unconjugated-iv',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megszerezni / elnyerni',
    description: '',
    answer: 'ganar',
    category: 'unconjugated-iv',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tetszeni',
    description: '',
    answer: 'gustar',
    category: 'unconjugated-iv',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Van vmi vhol',
    description: 'Angol: there is',
    answer: 'haber',
    category: 'unconjugated-iv',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'beszélni',
    description: '',
    answer: 'hablar',
    category: 'unconjugated-iv',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'csinálni',
    description: '',
    answer: 'hacer',
    category: 'unconjugated-iv',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megpróbálni',
    description: '',
    answer: 'intentar',
    category: 'unconjugated-iv',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'menni',
    description: '',
    answer: 'ir',
    category: 'unconjugated-iv',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'játszani',
    description: '',
    answer: 'jugar',
    category: 'unconjugated-iv',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'felvesz / felemel',
    description: '',
    answer: 'levantar',
    category: 'unconjugated-iv',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hívni',
    description: '',
    answer: 'llamar',
    category: 'unconjugated-iv',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megérkezni',
    description: '',
    answer: 'llegar',
    category: 'unconjugated-iv',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'cipel / tart / visel',
    description: '',
    answer: 'llevar',
    category: 'unconjugated-iv',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elérni valamit',
    description: 'pl.: amire vágytam',
    answer: 'lograr',
    category: 'unconjugated-iv',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'rendben tart',
    description: '',
    answer: 'mantener',
    category: 'unconjugated-iv',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * UNCONJUGATED WORDS - V
   */
  {
    question: 'megnézni',
    description: '',
    answer: 'mirar',
    category: 'unconjugated-v',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'meghalni',
    description: '',
    answer: 'morir',
    category: 'unconjugated-v',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Megszületni',
    description: '',
    answer: 'nacer',
    category: 'unconjugated-v',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'igényelni vmit',
    description: '',
    answer: 'necesitar',
    category: 'unconjugated-v',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megtörténik, bekövetkezik',
    description: '',
    answer: 'ocurrir',
    category: 'unconjugated-v',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ajánlani',
    description: '',
    answer: 'ofrecer',
    category: 'unconjugated-v',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hallani',
    description: '',
    answer: 'oír',
    category: 'unconjugated-v',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fizetni',
    description: '',
    answer: 'pagar',
    category: 'unconjugated-v',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megállni',
    description: '',
    answer: 'parar',
    category: 'unconjugated-v',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Kinézni / tűnni (valamilyennek)',
    description: '',
    answer: 'parecer',
    category: 'unconjugated-v',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'eltávozik / elindul',
    description: '',
    answer: 'partir',
    category: 'unconjugated-v',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'történik / folyik / elmúlik',
    description: '',
    answer: 'pasar',
    category: 'unconjugated-v',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kér / kölcsönkér',
    description: '',
    answer: 'pedir',
    category: 'unconjugated-v',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Engedélyezni valamit',
    description: '',
    answer: 'permitir',
    category: 'unconjugated-v',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bemutat / kiállít',
    description: '',
    answer: 'presentar',
    category: 'unconjugated-v',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * UNCONJUGATED VERBS VI
   */
  {
    question: 'termel / előállít',
    description: '',
    answer: 'producir',
    category: 'unconjugated-vi',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Maradni // megtartani',
    description: '',
    answer: 'quedar',
    category: 'unconjugated-vi',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Elérni valamit / megvalósítani',
    description: '',
    answer: 'realizar',
    category: 'unconjugated-vi',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kapni / fogadni',
    description: '',
    answer: 'recibir',
    category: 'unconjugated-vi',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Felismerni',
    description: '',
    answer: 'reconocer',
    category: 'unconjugated-vi',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'emlékezni',
    description: '',
    answer: 'recordar',
    category: 'unconjugated-vi',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Végződni / Valamilyen eredménnyel záródni',
    description: '',
    answer: 'resultar',
    category: 'unconjugated-vi',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Elővesz',
    description: '',
    answer: 'sacar',
    category: 'unconjugated-vi',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'követ',
    description: '',
    answer: 'seguir',
    category: 'unconjugated-vi',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'érezni',
    description: '',
    answer: 'sentir',
    category: 'unconjugated-vi',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kiszolgál / felszolgál',
    description: '',
    answer: 'servir',
    category: 'unconjugated-vi',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'feltételez / kitalál',
    description: '',
    answer: 'suponer',
    category: 'unconjugated-vi',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hozni',
    description: '',
    answer: 'traer',
    category: 'unconjugated-vi',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bánik vkivel',
    description: '',
    answer: 'tratar',
    category: 'unconjugated-vi',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * UNCONJUGATED WORDS VII
   */
  {
    question: 'használni vmit vmire',
    description: '',
    answer: 'utilizar',
    category: 'unconjugated-vii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'visszajönni',
    description: '',
    answer: 'volver',
    category: 'unconjugated-vii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Ég',
    description: '',
    answer: 'arder',
    category: 'unconjugated-vii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'inni / vesz / tart / kap',
    description: 'take',
    answer: 'tomar',
    category: 'unconjugated-vii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'blokkolni',
    description: '',
    answer: 'bloquear',
    category: 'unconjugated-vii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'csatlakozni',
    description: '',
    answer: 'unir',
    category: 'unconjugated-vii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megerősít',
    description: '',
    answer: 'corroborar',
    category: 'unconjugated-vii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'növel / nagyít',
    description: '',
    answer: 'ampliar',
    category: 'unconjugated-vii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elkerül, megkerül',
    description: '',
    answer: 'sortear',
    category: 'unconjugated-vii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'berendezni (bútorokkal)',
    description: '',
    answer: 'amueblar',
    category: 'unconjugated-vii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megölni vmit',
    description: '',
    answer: 'matar',
    category: 'unconjugated-vii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tartani',
    description: '',
    answer: 'aguantar',
    category: 'unconjugated-vii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'valakihez/vmihez tartozni',
    description: '',
    answer: 'corresponder',
    category: 'unconjugated-vii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'történetet mesélni',
    description: '',
    answer: 'contar',
    category: 'unconjugated-vii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'gondolni',
    description: '',
    answer: 'pensar',
    category: 'unconjugated-vii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'észrevenni / feltűnik',
    description: '',
    answer: 'notar',
    category: 'unconjugated-vii',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * UNCONJUGATED-VIII
   */
  {
    question: 'tart (ideig)',
    description: '',
    answer: 'tardar',
    category: 'unconjugated-viii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'házasodni',
    description: '',
    answer: 'casarte',
    category: 'unconjugated-viii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'sikert elérni',
    description: '',
    answer: 'triunfar',
    category: 'unconjugated-viii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kitalálni',
    description: '',
    answer: 'adivinar',
    category: 'unconjugated-viii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megütni',
    description: '',
    answer: 'golpear',
    category: 'unconjugated-viii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ösztönözni // felvidítani',
    description: '',
    answer: 'animar',
    category: 'unconjugated-viii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'dobni / húzni',
    description: '',
    answer: 'tirar',
    category: 'unconjugated-viii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megváltoztat',
    description: '',
    answer: 'alterar',
    category: 'unconjugated-viii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megtalálni',
    description: '',
    answer: 'hallar',
    category: 'unconjugated-viii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'helyezni // helyezkedni',
    description: '',
    answer: 'situar',
    category: 'unconjugated-viii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megijeszt',
    description: '',
    answer: 'asustar',
    category: 'unconjugated-viii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kihúzni a dugót',
    description: '',
    answer: 'descorchar',
    category: 'unconjugated-viii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megigérni',
    description: '',
    answer: 'prometer',
    category: 'unconjugated-viii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tósztot mond',
    description: '',
    answer: 'brindar',
    category: 'unconjugated-viii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'meglep',
    description: '',
    answer: 'sorprender',
    category: 'unconjugated-viii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Ajánlani',
    description: 'pl.: egy jó étterment',
    answer: 'sugerir',
    category: 'unconjugated-viii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'borotválkozni',
    description: '',
    answer: 'afeitar',
    category: 'unconjugated-viii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tönkretesz',
    description: '',
    answer: 'estropear',
    category: 'unconjugated-viii',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * UNCONJUGATED IX
   */
  {
    question: 'elköteleződni',
    description: '',
    answer: 'comprometer',
    category: 'unconjugated-ix',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'büntetésben lenni',
    description: '',
    answer: 'estar castigando',
    category: 'unconjugated-ix',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vmi alapján // ered',
    description: '',
    answer: 'basar',
    category: 'unconjugated-ix',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megfélemlít',
    description: '',
    answer: 'acobardar',
    category: 'unconjugated-ix',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'feltenni',
    description: 'to put on',
    answer: 'ponerse',
    category: 'unconjugated-ix',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'esküdni',
    description: '',
    answer: 'jurar',
    category: 'unconjugated-ix',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'lefektetni',
    description: '',
    answer: 'acostar',
    category: 'unconjugated-ix',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'feltölt / megemel / beszáll',
    description: '',
    answer: 'subir',
    category: 'unconjugated-ix',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'visszaad // viszonoz',
    description: '',
    answer: 'devolver',
    category: 'unconjugated-ix',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'figyelmeztetni',
    description: '',
    answer: 'advertir',
    category: 'unconjugated-ix',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elkövet',
    description: '',
    answer: 'cometer',
    category: 'unconjugated-ix',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'gratulál',
    description: '',
    answer: 'felicitar',
    category: 'unconjugated-ix',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'belefoglalni',
    description: 'angol: include',
    answer: 'incluir',
    category: 'unconjugated-ix',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megállítani',
    description: '',
    answer: 'detener',
    category: 'unconjugated-ix',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elajándékozni',
    description: '',
    answer: 'regalar',
    category: 'unconjugated-ix',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'keresztez // keresztbe megy',
    description: '',
    answer: 'cruzar',
    category: 'unconjugated-ix',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bátani',
    description: '',
    answer: 'doler',
    category: 'unconjugated-ix',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kihagy, elkerül',
    description: '',
    answer: 'evitar',
    category: 'unconjugated-ix',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * UNCONJUGATED VERBS X
   */
  {
    question: 'igaza van vkinek',
    description: 'vagy helyesen tippelni',
    answer: 'acertar',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kacsint, pislog',
    description: 'wink',
    answer: 'guiñarte',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'visszaesés',
    description: 'relapse',
    answer: 'recaer',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'sikoly',
    description: '',
    answer: 'chillar',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ugrani',
    description: '',
    answer: 'saltar',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'flörtölni',
    description: '',
    answer: 'coquetear',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'lejárni // esedékessé válik // befejez // legyőz',
    description: '',
    answer: 'vencer',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mesterévé válni valaminek',
    description: '',
    answer: 'dominar',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megvilágít',
    description: '',
    answer: 'alumbrar',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megemel',
    description: '',
    answer: 'elevar',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'símogat / cirógat',
    description: '',
    answer: 'acariciar',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'törölni',
    description: '',
    answer: 'borrar',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szállít',
    description: '',
    answer: 'entregar',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'visszateker',
    description: 'angol: rewind',
    answer: 'rebobinar',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'viselkedik',
    description: '',
    answer: 'comportar',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elhagy / elsétál',
    description: '',
    answer: 'alejarse',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'átveszi az irányítást',
    description: '',
    answer: 'apoderar',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elutasít / visszautasít',
    description: 'angol: decline',
    answer: 'negarse',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'importál / foglalkozik vmivel / törődik vmivel',
    description: '',
    answer: 'importar',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szórakoztat',
    description: '',
    answer: 'divertir',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ismétel',
    description: '',
    answer: 'repetir',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kikapcsolni',
    description: '',
    answer: 'apagar',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vágyni valamire',
    description: '',
    answer: 'desear',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megfogni',
    description: '',
    answer: 'pillar',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nevetni',
    description: '',
    answer: 'reír',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kötelez',
    description: '',
    answer: 'obligar',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'félbeszakítani vmit',
    description: 'pl.: beszélgetés',
    answer: 'interrumpir',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'felöltözni',
    description: '',
    answer: 'vestirse',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megment',
    description: '',
    answer: 'salvar',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megbíz',
    description: '',
    answer: 'encargar',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'gondoskodni',
    description: '',
    answer: 'encargarse',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kockára tesz / kockáztat',
    description: '',
    answer: 'arriesgar',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'lereszt (pl. gumi)',
    description: 'angol: deflated',
    answer: 'desinflar',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tönkretesz / elszakad / eltörik',
    description: '',
    answer: 'romper',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megszabadulni vmitől/kitől',
    description: '',
    answer: 'deshicar',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'izgatottá tenni',
    description: '',
    answer: 'emocionar',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elfedni',
    description: '',
    answer: 'tapar',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'válaszol',
    description: '',
    answer: 'contestar',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'reagál / válaszol',
    description: '',
    answer: 'responder',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mérni',
    description: '',
    answer: 'medir',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elcsábít',
    description: '',
    answer: 'seducir',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'visszatér / folytat',
    description: '',
    answer: 'retomar',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kérdezni',
    description: '',
    answer: 'pedírselo',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elvinni',
    description: '',
    answer: 'llevarte',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'remélni // kivánni',
    description: '',
    answer: 'ojalar',
    category: 'unconjugated-x',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * BASICS
   */
  {
    question: 'Bocsánat',
    description: 'Kis dologra',
    answer: 'perdón',
    category: 'basics',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Bocsánat',
    description: 'Nagy dologra',
    answer: 'lo siento',
    category: 'basics',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Bocsánat',
    description: 'Valakit félbeszakít / ha útban állnak',
    answer: 'con permiso',
    category: 'basics',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Bocsánat',
    description: 'Eladót kérdezni',
    answer: 'disculpe',
    category: 'basics',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Viszont látásra!',
    description: '',
    answer: 'hasta luego',
    category: 'basics',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Jó pihenést',
    description: '',
    answer: 'descansa',
    category: 'basics',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * NUMBERS -> 19
   */
  {
    question: 'Egy',
    description: 'Szám',
    answer: 'uno',
    category: 'Numbers 1-100',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Kettő',
    description: '',
    answer: 'dos',
    category: 'Numbers 1-100',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'három',
    description: '',
    answer: 'tres',
    category: 'Numbers 1-100',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'négy',
    description: '',
    answer: 'cuatro',
    category: 'Numbers 1-100',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'öt',
    description: '',
    answer: 'cinco',
    category: 'Numbers 1-100',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hat',
    description: '',
    answer: 'seis',
    category: 'Numbers 1-100',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hét',
    description: '',
    answer: 'siete',
    category: 'Numbers 1-100',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nyolc',
    description: '',
    answer: 'ocho',
    category: 'Numbers 1-100',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kilenc',
    description: '',
    answer: 'nueve',
    category: 'Numbers 1-100',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tíz',
    description: '',
    answer: 'diez',
    category: 'Numbers 1-100',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tizenegy',
    description: '',
    answer: 'once',
    category: 'Numbers 1-100',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tizenkettő',
    description: '',
    answer: 'doce',
    category: 'Numbers 1-100',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tizenhárom',
    description: '',
    answer: 'trece',
    category: 'Numbers 1-100',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tizennégy',
    description: '',
    answer: 'catorce',
    category: 'Numbers 1-100',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tizenöt',
    description: '',
    answer: 'quince',
    category: 'Numbers 1-100',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tizenhat',
    description: '',
    answer: 'dieciséis',
    category: 'Numbers 1-100',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tizenhét',
    description: '',
    answer: 'diecisiete',
    category: 'Numbers 1-100',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tizennyolc',
    description: '',
    answer: 'dieciocho',
    category: 'Numbers 1-100',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tizenkilenc',
    description: '',
    answer: 'diecinueve',
    category: 'Numbers 1-100',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'húsz',
    description: '',
    answer: 'veinte',
    category: 'Numbers 1-100',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'huszon-',
    description: '',
    answer: 'veinti',
    category: 'Numbers 1-100',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'harminc',
    description: '',
    answer: 'treinta',
    category: 'Numbers 1-100',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'negyven',
    description: '',
    answer: 'cuarenta',
    category: 'Numbers 1-100',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ötven',
    description: '',
    answer: 'cincuenta',
    category: 'Numbers 1-100',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hatvan',
    description: '',
    answer: 'sesenta',
    category: 'Numbers 1-100',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hetven',
    description: '',
    answer: 'setenta',
    category: 'Numbers 1-100',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nyolcvan',
    description: '',
    answer: 'ochenta',
    category: 'Numbers 1-100',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kilencven',
    description: '',
    answer: 'noventa',
    category: 'Numbers 1-100',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'száz',
    description: '',
    answer: 'cien',
    category: 'Numbers 1-100',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * HOUSEHOLD
   */
  {
    question: 'porszívó',
    description: '',
    answer: 'aspiradora',
    category: 'household',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'piszoár',
    description: '',
    answer: 'urinario',
    category: 'household',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tetőterasz',
    description: 'Angol: rooftop',
    answer: 'la azotea',
    category: 'household',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szekrény, polcok',
    description: '',
    answer: 'estantería',
    category: 'household',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'váza',
    description: '',
    answer: 'jarrón',
    category: 'household',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kabáttartó',
    description: '',
    answer: 'perchero',
    category: 'household',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szemetes zsák',
    description: '',
    answer: 'bolsa de basura',
    category: 'household',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nappali',
    description: '',
    answer: 'sala',
    category: 'household',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mosogép',
    description: '',
    answer: 'lavadora',
    category: 'household',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szárítógép',
    description: '',
    answer: 'secadora',
    category: 'household',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hosszabbító',
    description: '',
    answer: 'extensión eléctrica',
    category: 'household',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fúró',
    description: '',
    answer: 'taladro',
    category: 'household',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'csavarhúzó',
    description: '',
    answer: 'destornillador',
    category: 'household',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kalapács',
    description: '',
    answer: 'martillo',
    category: 'household',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szög',
    description: 'amit a kalapács bever',
    answer: 'clavos',
    category: 'household',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'csavar',
    description: '',
    answer: 'tornilla',
    category: 'household',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'matrac',
    description: '',
    answer: 'colchón',
    category: 'household',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szúnyogháló',
    description: '',
    answer: 'miriñaque',
    category: 'household',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kés',
    description: '',
    answer: 'nabaja',
    category: 'household',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'virágcserép',
    description: '',
    answer: 'maceta',
    category: 'household',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Kötél',
    description: '',
    answer: 'cuerda',
    category: 'household',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'párkány',
    description: '',
    answer: 'cornisa',
    category: 'household',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'padló',
    description: '',
    answer: 'suelo',
    category: 'household',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * HEALTH
   */
  {
    question: 'fogkrém',
    description: '',
    answer: 'pasta de dientes',
    category: 'health',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hasmenés',
    description: '',
    answer: 'diarrea',
    category: 'health',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'beteg',
    description: '',
    answer: 'enfermo',
    category: 'health',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nyirok rendszer',
    description: '',
    answer: 'gangleos',
    category: 'health',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'cipő betét',
    description: '',
    answer: 'plantilla',
    category: 'health',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'lúdtalp betét',
    description: '',
    answer: 'plantilla de pie plano',
    category: 'health',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elájul',
    description: '',
    answer: 'patatús',
    category: 'health',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Túlélek',
    description: '',
    answer: 'Sobrevivo',
    category: 'health',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'dehidratált // másnapos',
    description: '',
    answer: 'cruda',
    category: 'health',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megfázás // orrfojás',
    description: '',
    answer: 'rinitis',
    category: 'health',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * EXPRESSIONS
   */
  {
    question: 'kaphatnék?',
    description: '',
    answer: 'puedo conseguir',
    category: 'expressions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Muszáj vmit csinálni',
    description: '',
    answer: 'deber + verbo',
    category: 'expressions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'valakinek igaza van',
    description: '',
    answer: 'tener razón',
    category: 'expressions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'I\'m glad for',
    description: '',
    answer: 'me alegro por',
    category: 'expressions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nem illik össze xy-val',
    description: '',
    answer: 'No combina con',
    category: 'expressions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Damn!',
    description: '',
    answer: 'Maldición',
    category: 'expressions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'milyen sármos',
    description: '',
    answer: 'que guapo',
    category: 'expressions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'büdös a hónaalja',
    description: '',
    answer: 'chilla la ardilla',
    category: 'expressions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'gyakori?',
    description: '',
    answer: 'Es común',
    category: 'expressions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Finomnak néz ki',
    description: '',
    answer: 'se ve apetitoso',
    category: 'expressions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Nem illik hozzám',
    description: '',
    answer: 'no se llevan conmigo',
    category: 'expressions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fent lent középen és bent',
    description: 'ivós vicc - egészségedre helyett',
    answer: 'arriba abajo al centro pa dentro',
    category: 'expressions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Nagyon be fogok rúgni',
    description: 'Mint a kutya tojása',
    answer: 'me voy a poner como huevo de perro',
    category: 'expressions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Olyan leszek mint',
    description: '',
    answer: 'me voy a poner como',
    category: 'expressions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Libabőrös',
    description: '',
    answer: 'Piel de gallina',
    category: 'expressions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Viccelek',
    description: '',
    answer: 'es bromo',
    category: 'expressions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szerencsére',
    description: '',
    answer: 'menos mal',
    category: 'expressions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Elengedek mindent',
    description: '',
    answer: 'lo dejo ir todo',
    category: 'expressions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'milyen kínos',
    description: '',
    answer: 'que oso',
    category: 'expressions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kellene vmit csinálni',
    description: 'Angol: I should',
    answer: 'debería',
    category: 'expressions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Épp csak',
    description: 'Angol: I have just',
    answer: 'acabo de',
    category: 'expressions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Még soha (nem csináltam valamit)',
    description: 'Angol: I have never // végére participio forma kell',
    answer: 'nunca lo he',
    category: 'expressions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'természetesen',
    description: 'nagyon formális',
    answer: 'Por supuesto',
    category: 'expressions',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * EXPRESSIONS II
   */
  {
    question: 'elcseszni',
    description: '',
    answer: 'meter la pata',
    category: 'expressions-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Nem annyira // nem túl',
    description: '',
    answer: 'no tanto',
    category: 'expressions-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'élvezni // have fun',
    description: '',
    answer: 'pasarla bien',
    category: 'expressions-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nem is // meg csak ne is xy-olj',
    description: 'Vagy angol not even',
    answer: 'ni siquiera',
    category: 'expressions-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'de tényleg',
    description: '',
    answer: 'de veras',
    category: 'expressions-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'éppen hogy // csak egy kicsit',
    description: 'angol: Barely',
    answer: 'apenas',
    category: 'expressions-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'valójában, tulajdonképpen',
    description: '',
    answer: 'de hecho',
    category: 'expressions-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megegyeztünk!',
    description: '',
    answer: 'estoy de acuerdo',
    category: 'expressions-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'eláll a lélegzete',
    description: '',
    answer: 'dejarla sin aliento',
    category: 'expressions-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'miközben',
    description: '',
    answer: 'a medida que',
    category: 'expressions-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'sajnálatos módon...',
    description: '',
    answer: 'por desgracia',
    category: 'expressions-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Torkig vagyok xy-al',
    description: '',
    answer: 'Estoy harto de',
    category: 'expressions-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kaphatok egy kis kedvezményt?',
    description: '',
    answer: 'me da el pilón',
    category: 'expressions-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ennek vége',
    description: 'Angol: Its over',
    answer: 'se acabó',
    category: 'expressions-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'semmi köze ennek ahhoz hogy...',
    description: 'Angol: it had nothing to do with...',
    answer: 'no tenía nada que ver con',
    category: 'expressions-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'adás vége',
    description: '',
    answer: 'acabó la transmisión',
    category: 'expressions-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'micsoda véletlen (egybeesés)',
    description: '',
    answer: 'que casualidad',
    category: 'expressions-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vmi tűzben áll',
    description: '',
    answer: 'se prende fuego',
    category: 'expressions-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * KITCHEN
   */
  {
    question: 'pohár alátét',
    description: 'angol: coaster',
    answer: 'posavaso',
    category: 'kitchen',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tálca',
    description: '',
    answer: 'bandeja',
    category: 'kitchen',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * FOODS
   */
  {
    question: 'konzerv',
    description: '',
    answer: 'lata',
    category: 'food',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Rizs',
    description: '',
    answer: 'arroz',
    category: 'food',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'olivabogyó',
    description: '',
    answer: 'aceitunas',
    category: 'food',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'pezsgő',
    description: '',
    answer: 'champán',
    category: 'food',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'dzsin (ital)',
    description: '',
    answer: 'ginebra',
    category: 'food',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vermut (ital)',
    description: '',
    answer: 'vermú',
    category: 'food',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Citromnád',
    description: '',
    answer: 'hierba de limón',
    category: 'food',
    acceptableAnswers: [
      'zacate de limón',
    ],
  },
  {
    question: 'Darált hús',
    description: '',
    answer: 'carne picada',
    category: 'food',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Menta',
    description: '',
    answer: 'menta',
    category: 'food',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'innivaló',
    description: '',
    answer: 'bebida',
    category: 'food',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Fekete babpüré',
    description: '',
    answer: 'frijol colado',
    category: 'food',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Hagyma',
    description: '',
    answer: 'cebolla',
    category: 'food',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Sör',
    description: '',
    answer: 'chela',
    category: 'food',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'banán',
    description: '',
    answer: 'plátano',
    category: 'food',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Szószos húsok',
    description: '',
    answer: 'guisado',
    category: 'food',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Babérlevél',
    description: '',
    answer: 'Hoja de laurel',
    category: 'food',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'finom',
    description: '',
    answer: 'sabroso',
    category: 'food',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'virsli',
    description: '',
    answer: 'salchi',
    category: 'food',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Pálinka',
    description: '',
    answer: 'aguardiente',
    category: 'food',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'íz',
    description: '',
    answer: 'sabor',
    category: 'food',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'köret',
    description: '',
    answer: 'complemento',
    category: 'food',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'alcoholos pohár',
    description: '',
    answer: 'copa',
    category: 'food',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elvitelre',
    description: '',
    answer: 'para llevar',
    category: 'food',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ribizli',
    description: '',
    answer: 'grosella',
    category: 'food',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'reggeli',
    description: '',
    answer: 'desayunar',
    category: 'food',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ebéd',
    description: '',
    answer: 'almuerzo',
    category: 'food',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vacsora',
    description: '',
    answer: 'cena',
    category: 'food',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'táplálkozás',
    description: '',
    answer: 'nutrición',
    category: 'food',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * MEXICAN-DISHES
   */
  {
    question: 'tépett húsos taco',
    description: '',
    answer: 'taco birria',
    category: 'mexican-dishes',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Karamellás cukor',
    description: '',
    answer: 'Muégano',
    category: 'mexican-dishes',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Mexikói lime-os húsleves',
    description: '',
    answer: 'consome',
    category: 'mexican-dishes',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'gulyás szerű leves',
    description: '',
    answer: 'birria',
    category: 'mexican-dishes',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'lencsefőzelék',
    description: '',
    answer: 'lenteja',
    category: 'mexican-dishes',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hangya tojásos étel',
    description: '',
    answer: 'escamoles',
    category: 'mexican-dishes',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Corn-dog',
    description: '',
    answer: 'banderilla',
    category: 'mexican-dishes',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * PRONOUN
   */
  {
    question: 'Ez',
    description: 'tárgyra - nő',
    answer: 'esta',
    category: 'pronouns',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Ez',
    description: 'tárgyra - férfi',
    answer: 'este',
    category: 'pronouns',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Ez',
    description: 'bizonytalan nemnél',
    answer: 'esto',
    category: 'pronouns',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'én',
    description: 'direct object',
    answer: 'me',
    category: 'pronouns',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'te',
    description: 'direct object',
    answer: 'te',
    category: 'pronouns',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ez / ő (maszkulin)',
    description: 'direct object',
    answer: 'lo',
    category: 'pronouns',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ez / ő (feminin)',
    description: 'direct object',
    answer: 'la',
    category: 'pronouns',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mi',
    description: 'direct object',
    answer: 'nos',
    category: 'pronouns',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ti',
    description: 'direct object',
    answer: 'os',
    category: 'pronouns',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ők / azok (maszkulin)',
    description: 'direct object',
    answer: 'los',
    category: 'pronouns',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ők / azok (feminin)',
    description: 'direct object',
    answer: 'las',
    category: 'pronouns',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'azt / az',
    description: '',
    answer: 'aquel',
    category: 'pronouns',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nobody',
    description: '',
    answer: 'nadie',
    category: 'pronouns',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * PREPOSITIONS
   */
  {
    question: 'úgy smint, hasonlóan',
    description: '',
    answer: 'como',
    category: 'prepositions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'között',
    description: '',
    answer: 'entre',
    category: 'prepositions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'sőt mi több // mellesleg',
    description: '',
    answer: 'además',
    category: 'prepositions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'velem',
    description: '',
    answer: 'conmigo',
    category: 'prepositions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vmi mellett / valakivel együttt',
    description: '',
    answer: 'junto a',
    category: 'prepositions',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * ADVERBS
   */
  {
    question: 'Tehát',
    description: '',
    answer: 'así',
    category: 'adverb',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'előtt (hely)',
    description: '',
    answer: 'Delante',
    category: 'adverb',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'még',
    description: '',
    answer: 'aún',
    category: 'adverb',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'talán',
    description: 'adverb',
    answer: 'Quizá',
    category: 'adverb',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'túl sok',
    description: '',
    answer: 'demasiados',
    category: 'adverb',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'sem',
    description: 'neighter',
    answer: 'ni',
    category: 'adverb',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '-ról, ről',
    description: '',
    answer: 'acerca de',
    category: 'adverb',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'akkor // ezután',
    description: '',
    answer: 'entonces',
    category: 'adverb',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Érdekesen,...',
    description: '',
    answer: 'curiosamente',
    category: 'adverb',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * CONJUNCTION
   */
  {
    question: 'hanem',
    description: 'pl.: nem egy, nem kettő, hanem három',
    answer: 'sino',
    category: 'conjunction',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Ezért / emiatt / Nos',
    description: '',
    answer: 'pues',
    category: 'conjunction',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kivéve',
    description: '',
    answer: 'salvo',
    category: 'conjunction',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * MOVEMENTS
   */
  {
    question: 'Követem',
    description: '',
    answer: 'Sigo',
    category: 'movements',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ugrás',
    description: '',
    answer: 'saltó',
    category: 'movements',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ülni',
    description: '',
    answer: 'sentar',
    category: 'movements',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fordulni',
    description: '',
    answer: 'girar',
    category: 'movements',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * COLORS
   */
  {
    question: 'piros',
    description: '',
    answer: 'rojo',
    category: 'colors',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'sárga',
    description: '',
    answer: 'amarillo',
    category: 'colors',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szürke',
    description: '',
    answer: 'gris',
    category: 'colors',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szín',
    description: '',
    answer: 'color',
    category: 'colors',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'lila',
    description: '',
    answer: 'morada',
    category: 'colors',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * BUSINESS
   */
  {
    question: 'Értékel',
    description: '',
    answer: 'valorar',
    category: 'business',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'pószter, hírdetőtábla',
    description: '',
    answer: 'cartel',
    category: 'business',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Elérhető - teljesíthető',
    description: '',
    answer: 'factible',
    category: 'business',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Statisztika',
    description: '',
    answer: 'estadística',
    category: 'business',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Befektetés',
    description: '',
    answer: 'inversión',
    category: 'business',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Befektetsz',
    description: '',
    answer: 'inviertes',
    category: 'business',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Rizikó',
    description: '',
    answer: 'riesgo',
    category: 'business',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'veszít',
    description: '',
    answer: 'perder',
    category: 'business',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'része valaminek',
    description: '',
    answer: 'parte',
    category: 'business',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bankkártya',
    description: '',
    answer: 'tarjeta de crédito',
    category: 'business',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'készpénz',
    description: '',
    answer: 'efectivo',
    category: 'business',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ingatlan',
    description: '',
    answer: 'propiedad inmueble',
    category: 'business',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'zárás',
    description: '',
    answer: 'cierre',
    category: 'business',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Körülbelüli árajánlat',
    description: '',
    answer: 'presupuesto',
    category: 'business',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'teendő',
    description: '',
    answer: 'pendiente',
    category: 'business',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * TIME
   */
  {
    question: 'néha',
    description: 'nem unas-al',
    answer: 'algunas veces',
    category: 'time',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'korszak',
    description: '',
    answer: 'época',
    category: 'time',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Minden pillanatban',
    description: '',
    answer: 'a cada instante',
    category: 'time',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hétfő',
    description: '',
    answer: 'lunes',
    category: 'time',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Kedd',
    description: '',
    answer: 'martes',
    category: 'time',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Szerda',
    description: '',
    answer: 'Miércoles',
    category: 'time',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Csütörtök',
    description: '',
    answer: 'jueves',
    category: 'time',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'péntek',
    description: '',
    answer: 'viernes',
    category: 'time',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Szombat',
    description: '',
    answer: 'Sábado',
    category: 'time',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Vasárnap',
    description: '',
    answer: 'domingo',
    category: 'time',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'örökké',
    description: '',
    answer: 'siempre',
    category: 'time',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'soha',
    description: '',
    answer: 'nunca',
    category: 'time',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nem gyakran',
    description: '',
    answer: 'no suele',
    category: 'time',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'előtte',
    description: '',
    answer: 'antes',
    category: 'time',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hosszútáv',
    description: '',
    answer: 'largo plazo',
    category: 'time',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'néha',
    description: '',
    answer: 'a veces',
    category: 'time',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'soha',
    description: '',
    answer: 'jamás',
    category: 'time',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ideiglenesen // egy darabig',
    description: '',
    answer: 'temporada',
    category: 'time',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'jövő',
    description: '',
    answer: 'futura',
    category: 'time',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'múlt',
    description: '',
    answer: 'pasado',
    category: 'time',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'jelen',
    description: '',
    answer: 'presente',
    category: 'time',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'később // hamar',
    description: '1',
    answer: 'luego',
    category: 'time',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'időpont / dátum',
    description: '',
    answer: 'cita',
    category: 'time',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'éjfél',
    description: '',
    answer: 'medianoche',
    category: 'time',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'amíg (until)',
    description: '',
    answer: 'hasta',
    category: 'time',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'később',
    description: '2',
    answer: 'después',
    category: 'time',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vmi után',
    description: '',
    answer: 'tras',
    category: 'time',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ősi',
    description: '',
    answer: 'antigua',
    category: 'time',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'végtelen / örök',
    description: '',
    answer: 'eterno',
    category: 'time',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'every time',
    description: '',
    answer: 'cada vez',
    category: 'time',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'közeli (időben), friss',
    description: '',
    answer: 'reciente',
    category: 'time',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * ONLINE SHOPPING
   */
  {
    question: 'Már meg is érkezett? (csomagszállító)',
    description: '',
    answer: 'ya estás aqui',
    category: 'online-shopping',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'részletek',
    description: '',
    answer: 'detalles',
    category: 'online-shopping',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Kosárhoz ad',
    description: '',
    answer: 'Agregar al carrito',
    category: 'online-shopping',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Vásárlás',
    description: '',
    answer: 'Comprar',
    category: 'online-shopping',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'raktáron van',
    description: '',
    answer: 'stock disponible',
    category: 'online-shopping',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'eladott',
    description: '',
    answer: 'vendido',
    category: 'online-shopping',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Best seller',
    description: '',
    answer: 'más vendido',
    category: 'online-shopping',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'otthon (szállítási cím)',
    description: '',
    answer: 'domicilio',
    category: 'online-shopping',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Szállítási lehetőségek',
    description: '',
    answer: 'opciones de envío',
    category: 'online-shopping',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Utalás',
    description: '',
    answer: 'transferencia electrónica',
    category: 'online-shopping',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Mennyiség',
    description: '',
    answer: 'cantidad',
    category: 'online-shopping',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Talál',
    description: '',
    answer: 'encontrar',
    category: 'online-shopping',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elküldeni vmit',
    description: 'pl.: csomag, levél',
    answer: 'enviar',
    category: 'online-shopping',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'csomag',
    description: '',
    answer: 'paquete',
    category: 'online-shopping',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'cím',
    description: '',
    answer: 'dirección',
    category: 'online-shopping',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'feladó',
    description: '',
    answer: 'remitente',
    category: 'online-shopping',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'címzett',
    description: '',
    answer: 'destinatario',
    category: 'online-shopping',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'boríték',
    description: '',
    answer: 'sabro',
    category: 'online-shopping',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'csomag biztosítás',
    description: '',
    answer: 'protección de envío',
    category: 'online-shopping',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'érték',
    description: '',
    answer: 'valor',
    category: 'online-shopping',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'összefoglal',
    description: 'pl.: egy mondatban hogy mi van a csomagban',
    answer: 'resumir',
    category: 'online-shopping',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tartalom',
    description: '',
    answer: 'contenido',
    category: 'online-shopping',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * FEELINGS
   */
  {
    question: 'vágy',
    description: '',
    answer: 'ganas',
    category: 'feelings',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'boldog',
    description: '',
    answer: 'contenta',
    category: 'feelings',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fájdalom',
    description: '',
    answer: 'pena',
    category: 'feelings',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Tele vagyok',
    description: '',
    answer: 'lleno',
    category: 'feelings',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Fáradt vagyok',
    description: '',
    answer: 'cansado',
    category: 'feelings',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Éhes',
    description: '',
    answer: 'hambre',
    category: 'feelings',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kétség',
    description: '',
    answer: 'duda',
    category: 'feelings',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szégyen',
    description: '',
    answer: 'vergüenza',
    category: 'feelings',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'sajnálat',
    description: '',
    answer: 'lástima',
    category: 'feelings',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szomjúság',
    description: '',
    answer: 'sed',
    category: 'feelings',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szerelmi bánat // heartbreak',
    description: '',
    answer: 'desamor',
    category: 'feelings',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szomorúság',
    description: '',
    answer: 'tristeza',
    category: 'feelings',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * BASIC ADJECTIVES
   */
  {
    question: 'Csökkenő',
    description: '',
    answer: 'bajón',
    category: 'basic-adjectives',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'érdekes',
    description: '',
    answer: 'excitante',
    category: 'basic-adjectives',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'egyszerű',
    description: '',
    answer: 'sencilla',
    category: 'basic-adjectives',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fiatal',
    description: '',
    answer: 'joven',
    category: 'basic-adjectives',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'öreg',
    description: 'főnévként öregemként is használható',
    answer: 'viejo',
    category: 'basic-adjectives',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'minden egyes // each',
    description: '',
    answer: 'cada',
    category: 'basic-adjectives',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'legjobb',
    description: '',
    answer: 'mejor',
    category: 'basic-adjectives',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Nagyobb',
    description: '',
    answer: 'mayor',
    category: 'basic-adjectives',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Gazdag',
    description: '',
    answer: 'rico',
    category: 'basic-adjectives',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'malac',
    description: 'melléknévként',
    answer: 'puerco',
    category: 'basic-adjectives',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megbecsült',
    description: '',
    answer: 'honrado',
    category: 'basic-adjectives',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bármelyik',
    description: '',
    answer: 'cualquier',
    category: 'basic-adjectives',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'törött',
    description: '',
    answer: 'agrietado',
    category: 'basic-adjectives',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'gusztustalan',
    description: '',
    answer: 'asco',
    category: 'basic-adjectives',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'furcsa',
    description: '',
    answer: 'extraño',
    category: 'basic-adjectives',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'lusta',
    description: '',
    answer: 'perezoso',
    category: 'basic-adjectives',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'lusta',
    description: 'mexicano',
    answer: 'floja',
    category: 'basic-adjectives',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kemény',
    description: '',
    answer: 'dura',
    category: 'basic-adjectives',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'számos',
    description: '',
    answer: 'numeroso',
    category: 'basic-adjectives',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'piszkos',
    description: '',
    answer: 'cochinada',
    category: 'basic-adjectives',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'rosszabb',
    description: '',
    answer: 'peor',
    category: 'basic-adjectives',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'csúnya',
    description: '',
    answer: 'fea',
    category: 'basic-adjectives',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * ADJECTIVES FOR PEOPLE
   */
  {
    question: 'kapzsi',
    description: '',
    answer: 'avaro',
    category: 'adjectives-for-people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megbántott / sértett',
    description: '',
    answer: 'dolido',
    category: 'adjectives-for-people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kegyetlen / gonosz',
    description: '',
    answer: 'cruel',
    category: 'adjectives-for-people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'annoyed',
    description: '',
    answer: 'enojada',
    category: 'adjectives-for-people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'egyedülálló',
    description: '',
    answer: 'soltero',
    category: 'adjectives-for-people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'különc',
    description: '',
    answer: 'excéntrico',
    category: 'adjectives-for-people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'izgatott',
    description: 'szexuálisan is.',
    answer: 'excitada',
    category: 'adjectives-for-people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kimerült',
    description: '',
    answer: 'agotada',
    category: 'adjectives-for-people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'osztoba // bugyuta',
    description: '',
    answer: 'tonto',
    category: 'adjectives-for-people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vicces',
    description: '',
    answer: 'divertido',
    category: 'adjectives-for-people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'perverz',
    description: '',
    answer: 'pervertida',
    category: 'adjectives-for-people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kétnyelvű',
    description: '',
    answer: 'bilingüe',
    category: 'adjectives-for-people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'félénk',
    description: '',
    answer: 'timido',
    category: 'adjectives-for-people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nagylelkű',
    description: '',
    answer: 'generoso',
    category: 'adjectives-for-people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nyers / durva',
    description: '',
    answer: 'bravo',
    category: 'adjectives-for-people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bátor',
    description: '',
    answer: 'valiente',
    category: 'adjectives-for-people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szegény',
    description: '',
    answer: 'pobre',
    category: 'adjectives-for-people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kedves',
    description: '',
    answer: 'amable',
    category: 'adjectives-for-people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kalandvágyó',
    description: '',
    answer: 'aventurero',
    category: 'adjectives-for-people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szigorú',
    description: '',
    answer: 'estricto',
    category: 'adjectives-for-people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'alázatos',
    description: '',
    answer: 'humilde',
    category: 'adjectives-for-people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'féltékeny',
    description: '',
    answer: 'celosa',
    category: 'adjectives-for-people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vonzó (nő)',
    description: '',
    answer: 'atractiva',
    category: 'adjectives-for-people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'sokat tanuló',
    description: 'nem sértő',
    answer: 'estudioso',
    category: 'adjectives-for-people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'izzadt',
    description: '',
    answer: 'sudoroso',
    category: 'adjectives-for-people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elkeseredett',
    description: '',
    answer: 'amargado',
    category: 'adjectives-for-people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'aggódó',
    description: '',
    answer: 'ansioso',
    category: 'adjectives-for-people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bolond',
    description: '',
    answer: 'imbécil',
    category: 'adjectives-for-people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elképesztő / nagyszerű',
    description: '',
    answer: 'estupenda',
    category: 'adjectives-for-people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'pofátlan / szemtelen / szemérmetlen',
    description: '',
    answer: 'descarado',
    category: 'adjectives-for-people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szeretteljes',
    description: '',
    answer: 'cariñosa',
    category: 'adjectives-for-people',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * ADVANCED ADJECTIVES I
   */
  {
    question: 'csempészett',
    description: '',
    answer: 'contrabando',
    category: 'advanced-adjectives-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'leragadt',
    description: '',
    answer: 'metido',
    category: 'advanced-adjectives-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hasznos',
    description: '',
    answer: 'útil',
    category: 'advanced-adjectives-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elkapta / fogságba esett',
    description: '',
    answer: 'atrapado',
    category: 'advanced-adjectives-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szép / kellemes',
    description: 'angol: nice',
    answer: 'agradable',
    category: 'advanced-adjectives-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'csillogó',
    description: 'Angol: gleaming',
    answer: 'relucientes',
    category: 'advanced-adjectives-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kifosztott',
    description: '',
    answer: 'despojo',
    category: 'advanced-adjectives-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hátborzongató',
    description: '',
    answer: 'espeluznante',
    category: 'advanced-adjectives-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'képzeletbeli',
    description: '',
    answer: 'imaginaria',
    category: 'advanced-adjectives-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'omlós // kedves, lágy',
    description: '',
    answer: 'tierno',
    category: 'advanced-adjectives-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elhúzódott, elnyújtött',
    description: '',
    answer: 'prolongado',
    category: 'advanced-adjectives-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'luxus',
    description: '',
    answer: 'lujo',
    category: 'advanced-adjectives-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'rövid, rövidke, röviden',
    description: 'pl.: történetre',
    answer: 'brevemente',
    category: 'advanced-adjectives-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'különböző',
    description: '',
    answer: 'distinto',
    category: 'advanced-adjectives-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'sármos / elbűvölő',
    description: '',
    answer: 'encantador',
    category: 'advanced-adjectives-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'rendkívül',
    description: '',
    answer: 'extremadamente',
    category: 'advanced-adjectives-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'alkalmas',
    description: '',
    answer: 'adecuado',
    category: 'advanced-adjectives-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'stagnáló',
    description: 'angol: stagnant',
    answer: 'estancado',
    category: 'advanced-adjectives-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'felszabadító',
    description: '',
    answer: 'libertador',
    category: 'advanced-adjectives-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'káprázatos',
    description: '',
    answer: 'magnífica',
    category: 'advanced-adjectives-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'a rossz (személyt / tárgyat)',
    description: '',
    answer: 'equivocada',
    category: 'advanced-adjectives-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'előző',
    description: '',
    answer: 'anterior',
    category: 'advanced-adjectives-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bizonyos',
    description: '',
    answer: 'ciertas',
    category: 'advanced-adjectives-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ilyen',
    description: 'angol: such',
    answer: 'tal',
    category: 'advanced-adjectives-i',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * FASHION
   */
  {
    question: 'ruha',
    description: '',
    answer: 'ropa',
    category: 'fashion',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'válltáska',
    description: '',
    answer: 'bolso',
    category: 'fashion',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elegáns öltözet',
    description: 'angol: dress',
    answer: 'vestido',
    category: 'fashion',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'lyuk',
    description: '',
    answer: 'hoyo',
    category: 'fashion',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szallag',
    description: '',
    answer: 'cinta',
    category: 'fashion',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'blúz',
    description: '',
    answer: 'blusa',
    category: 'fashion',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'alsónemű',
    description: '',
    answer: 'ropa interior',
    category: 'fashion',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'öltöny',
    description: '',
    answer: 'traje',
    category: 'fashion',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'gyűrű',
    description: '',
    answer: 'el anillo',
    category: 'fashion',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kendő',
    description: '',
    answer: 'paliacate',
    category: 'fashion',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szoknya',
    description: '',
    answer: 'falda',
    category: 'fashion',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ing',
    description: '',
    answer: 'camisa',
    category: 'fashion',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'méret',
    description: '',
    answer: 'talla',
    category: 'fashion',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kalap',
    description: '',
    answer: 'sombrero',
    category: 'fashion',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'rövidnadrág',
    description: '',
    answer: 'pantalones cortos',
    category: 'fashion',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fülbevalók',
    description: '',
    answer: 'aretes',
    category: 'fashion',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '(haj) fonás',
    description: '',
    answer: 'trenza',
    category: 'fashion',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'póló',
    description: '',
    answer: 'camiseta',
    category: 'fashion',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'napszemüveg',
    description: '',
    answer: 'gafas de sol',
    category: 'fashion',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'boot',
    description: '',
    answer: 'bota',
    category: 'fashion',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'sapka',
    description: '',
    answer: 'gorra',
    category: 'fashion',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * NATURE
   */
  {
    question: 'Kecske',
    description: '',
    answer: 'chivo',
    category: 'nature',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'majom',
    description: '',
    answer: 'mono',
    category: 'nature',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tűz',
    description: '',
    answer: 'fuego',
    category: 'nature',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fényesség / ragyogás',
    description: '',
    answer: 'el brillo',
    category: 'nature',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'zsiráf',
    description: '',
    answer: 'jirafa',
    category: 'nature',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bolygó',
    description: '',
    answer: 'planeta',
    category: 'nature',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'shades of // vmi árnyalatai',
    description: '',
    answer: 'matices de',
    category: 'nature',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szél',
    description: '',
    answer: 'viento',
    category: 'nature',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Szöcske',
    description: '',
    answer: 'grillo',
    category: 'nature',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'póni',
    description: '',
    answer: 'caballito',
    category: 'nature',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'polip',
    description: '',
    answer: 'pulpo',
    category: 'nature',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Malac',
    description: '',
    answer: 'cerdo',
    category: 'nature',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hegység',
    description: '',
    answer: 'sierra',
    category: 'nature',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'csillagok',
    description: '',
    answer: 'estrellas',
    category: 'nature',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'faág',
    description: '',
    answer: 'rama',
    category: 'nature',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'naplemente',
    description: '',
    answer: 'atardecer',
    category: 'nature',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'pálma',
    description: '',
    answer: 'palmera',
    category: 'nature',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'égbolt',
    description: '',
    answer: 'firmamento',
    category: 'nature',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szellő',
    description: '',
    answer: 'brisa',
    category: 'nature',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vihar',
    description: '',
    answer: 'tormenta',
    category: 'nature',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'eső',
    description: '',
    answer: 'lluvia',
    category: 'nature',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * OFFICE
   */
  {
    question: 'szék',
    description: '',
    answer: 'silla',
    category: 'office',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'whiteboard',
    description: '',
    answer: 'pizarron',
    category: 'office',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'toll',
    description: '',
    answer: 'pluma',
    category: 'office',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kirendeltség',
    description: 'angol - branch',
    answer: 'sucursal',
    category: 'office',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * ACTIVITIES
   */
  {
    question: 'falmászás',
    description: '',
    answer: 'escalada de pared',
    category: 'activities',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tréning // edzés',
    description: '',
    answer: 'entrenamiento',
    category: 'activities',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'esküvő',
    description: '',
    answer: 'boda',
    category: 'activities',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'sport',
    description: '',
    answer: 'deporte',
    category: 'activities',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hiking',
    description: '',
    answer: 'excursionismo',
    category: 'activities',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'sörözés',
    description: '',
    answer: 'cheleando',
    category: 'activities',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'utazás',
    description: '',
    answer: 'viaje',
    category: 'activities',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hobbi',
    description: '',
    answer: 'pasatiempo',
    category: 'activities',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'játszik / előad',
    description: '',
    answer: 'tocar',
    category: 'activities',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'énekel',
    description: '',
    answer: 'cantar',
    category: 'activities',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'dal',
    description: '',
    answer: 'canción',
    category: 'activities',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'lovagolni',
    description: 'régies',
    answer: 'jinetear',
    category: 'activities',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'lovagolni',
    description: 'gyakorlatban használt',
    answer: 'cabalgar',
    category: 'activities',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szivar',
    description: '',
    answer: 'puro',
    category: 'activities',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'chatelni',
    description: '',
    answer: 'charlar',
    category: 'activities',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'dalszöveg',
    description: '',
    answer: 'letra',
    category: 'activities',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vezetni',
    description: '',
    answer: 'manejar',
    category: 'activities',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vezetői engedély',
    description: '',
    answer: 'permiso de conducir',
    category: 'activities',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'olvasni',
    description: '',
    answer: 'leer',
    category: 'activities',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'beszélgetni',
    description: '',
    answer: 'platicar',
    category: 'activities',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'úszni',
    description: '',
    answer: 'nadar',
    category: 'activities',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'futni',
    description: '',
    answer: 'correr',
    category: 'activities',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kocogni',
    description: '',
    answer: 'trotar',
    category: 'activities',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kötni',
    description: '',
    answer: 'tejer',
    category: 'activities',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'görkorcsolya',
    description: '',
    answer: 'patines',
    category: 'activities',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kör',
    description: 'pl.: versenyen',
    answer: 'vuelta',
    category: 'activities',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'találkozás',
    description: '',
    answer: 'encuentro',
    category: 'activities',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'lehetőség / történés / esemény',
    description: '',
    answer: 'ocasión',
    category: 'activities',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kézfogás',
    description: '',
    answer: 'apretón de manos',
    category: 'activities',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * BODY PARTS
   */
  {
    question: 'Haj',
    description: '',
    answer: 'cabello',
    category: 'body-parts',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vér',
    description: '',
    answer: 'sangre',
    category: 'body-parts',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'sebhely',
    description: '',
    answer: 'cicatriz',
    category: 'body-parts',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szemöldök',
    description: '',
    answer: 'ceja',
    category: 'body-parts',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'arc',
    description: '',
    answer: 'la cara',
    category: 'body-parts',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ujj',
    description: '',
    answer: 'dedo',
    category: 'body-parts',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'derék',
    description: '',
    answer: 'cintura',
    category: 'body-parts',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Szőr',
    description: '',
    answer: 'pelo',
    category: 'body-parts',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vállak',
    description: '',
    answer: 'hombros',
    category: 'body-parts',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'áll',
    description: '',
    answer: 'barbilla',
    category: 'body-parts',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'pofazacskó',
    description: '',
    answer: 'mejillas',
    category: 'body-parts',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ajkak',
    description: '',
    answer: 'labios',
    category: 'body-parts',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'orr',
    description: '',
    answer: 'nariz',
    category: 'body-parts',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kar',
    description: '',
    answer: 'brazo',
    category: 'body-parts',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fül',
    description: '',
    answer: 'oreja',
    category: 'body-parts',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'lábak',
    description: '',
    answer: 'piernas',
    category: 'body-parts',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'gyomor',
    description: '',
    answer: 'stomago',
    category: 'body-parts',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nyak',
    description: '',
    answer: 'cuello',
    category: 'body-parts',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fej',
    description: '',
    answer: 'cabeza',
    category: 'body-parts',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'has',
    description: '',
    answer: 'vientre',
    category: 'body-parts',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hónaalj',
    description: '',
    answer: 'axila',
    category: 'body-parts',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'száj',
    description: '',
    answer: 'boca',
    category: 'body-parts',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hólyag',
    description: 'bladder',
    answer: 'vejiga',
    category: 'body-parts',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bél',
    description: '',
    answer: 'intestino',
    category: 'body-parts',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SLANGS
   */
  {
    question: 'barna bőrű sötét hajú nő',
    description: '',
    answer: 'morena',
    category: 'mexican-slangs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'close family',
    description: '',
    answer: 'muégano',
    category: 'mexican-slangs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Milyen menő',
    description: '',
    answer: 'que chido',
    category: 'mexican-slangs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kibaszott',
    description: '',
    answer: 'pinche',
    category: 'mexican-slangs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Még mit nem!',
    description: '',
    answer: 'chale',
    category: 'mexican-slangs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Mi a helyzet?',
    description: '',
    answer: 'que onda',
    category: 'mexican-slangs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Kajakóma',
    description: '',
    answer: 'mal de puerco',
    category: 'mexican-slangs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szexelni',
    description: '',
    answer: 'coger',
    category: 'mexican-slangs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fasz',
    description: 'yucateco slang',
    answer: 'pichón',
    category: 'mexican-slangs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Mizu?',
    description: 'Yucateco szleng csak szóban',
    answer: 'quiubole',
    category: 'mexican-slangs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'son of a bitch',
    description: 'Yucateco',
    answer: 'pelana',
    category: 'mexican-slangs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'son of a bitch',
    description: '',
    answer: 'hijo de la chingada',
    category: 'mexican-slangs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Fuck!',
    description: '',
    answer: 'carajo',
    category: 'mexican-slangs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'A fenébe!',
    description: '',
    answer: 'coño',
    category: 'mexican-slangs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Micsoda rosszfiú',
    description: '',
    answer: 'que chingón',
    category: 'mexican-slangs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Ledzsaló',
    description: '',
    answer: 'bajón',
    category: 'mexican-slangs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'seggfej',
    description: '',
    answer: 'cabrón',
    category: 'mexican-slangs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'guadalajarai emberek',
    description: '',
    answer: 'Tapatio',
    category: 'mexican-slangs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'guadalajarai emberek',
    description: '',
    answer: 'Tapatio',
    category: 'mexican-slangs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nagy üveges sör',
    description: '',
    answer: 'caguama',
    category: 'mexican-slangs',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * MEXICAN SLANGS II
   */
  {
    question: 'Mexikó városiak',
    description: '',
    answer: 'chilangos',
    category: 'mexican-slangs-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'számítógép',
    description: '',
    answer: 'computadora',
    category: 'mexican-slangs-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'go ahead',
    description: '',
    answer: 'propio',
    category: 'mexican-slangs-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'meztelen nő',
    description: 'szleng',
    answer: 'encuerada',
    category: 'mexican-slangs-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * CITY
   */
  {
    question: 'macskakő',
    description: '',
    answer: 'adoquin',
    category: 'city',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'börtöncella',
    description: '',
    answer: 'jaula',
    category: 'city',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mozgólépcső',
    description: '',
    answer: 'escalera',
    category: 'city',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szökőkút',
    description: '',
    answer: 'fuente',
    category: 'city',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'pad',
    description: '',
    answer: 'banco',
    category: 'city',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mászóka',
    description: '',
    answer: 'trepador',
    category: 'city',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'libikóka',
    description: '',
    answer: 'sube y baja',
    category: 'city',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'csúszda',
    description: '',
    answer: 'tobogán',
    category: 'city',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fa házikó',
    description: '',
    answer: 'casa de madera',
    category: 'city',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kuka (papíroknak vagy beltéren)',
    description: '',
    answer: 'papelera',
    category: 'city',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'otthon',
    description: '',
    answer: 'hogar',
    category: 'city',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'híd',
    description: '',
    answer: 'puente',
    category: 'city',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'háztömb',
    description: '',
    answer: 'cuadra',
    category: 'city',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'gabona tároló',
    description: '',
    answer: 'almacén de granos',
    category: 'city',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'épület',
    description: '',
    answer: 'edificio',
    category: 'city',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * PEOPLE
   */
  {
    question: 'ügyvéd',
    description: '',
    answer: 'abogada',
    category: 'people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'építész',
    description: '',
    answer: 'arquitecto',
    category: 'people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'zaklató',
    description: '',
    answer: 'acosador',
    category: 'people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tengerész',
    description: '',
    answer: 'marinero',
    category: 'people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'jövendőmondó',
    description: '',
    answer: 'adivino',
    category: 'people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'riporter',
    description: '',
    answer: 'reportera',
    category: 'people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'számító ember',
    description: '',
    answer: 'convenenciera',
    category: 'people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Csomó üzenetet küldő ember',
    description: '',
    answer: 'atosigador',
    category: 'people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'lovas ember',
    description: '',
    answer: 'jinete',
    category: 'people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kíséret',
    description: '',
    answer: 'acompaña',
    category: 'people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'pszichológus',
    description: '',
    answer: 'psicólogo',
    category: 'people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tanácsadó',
    description: 'angol: adviser',
    answer: 'consejero',
    category: 'people',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vöröske',
    description: '',
    answer: 'Pelirrojo',
    category: 'people',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * TECHNOLOGY
   */
  {
    question: 'gép',
    description: '',
    answer: 'máquina',
    category: 'technology',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'eszköz',
    description: '',
    answer: 'herramienta',
    category: 'technology',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ki/bekapcsoló gomb',
    description: '',
    answer: 'el interruptor',
    category: 'technology',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * GADGETS AND SCIENCE SCHOOL
   */
  {
    question: 'robotkar',
    description: '',
    answer: 'brazo robótico',
    category: 'gadgets-science-school',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'órarend',
    description: '',
    answer: 'horario',
    category: 'gadgets-science-school',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'jog',
    description: '',
    answer: 'derecho',
    category: 'gadgets-science-school',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fizika',
    description: '',
    answer: 'física',
    category: 'gadgets-science-school',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kormány(lapát))',
    description: '',
    answer: 'timón',
    category: 'gadgets-science-school',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fékek',
    description: '',
    answer: 'frenos',
    category: 'gadgets-science-school',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hajtóanyag',
    description: '',
    answer: 'propulsores',
    category: 'gadgets-science-school',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tartószerkezet',
    description: '',
    answer: 'estructura de soporte',
    category: 'gadgets-science-school',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kabin',
    description: '',
    answer: 'cabina',
    category: 'gadgets-science-school',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'folyékony oxigén tartály',
    description: '',
    answer: 'tanque de oxigeno liquido',
    category: 'gadgets-science-school',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'műhold',
    description: '',
    answer: 'satéllite',
    category: 'gadgets-science-school',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elektronikus kütyü',
    description: '',
    answer: 'aparato electrónico',
    category: 'gadgets-science-school',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tudomány',
    description: '',
    answer: 'ciencia',
    category: 'gadgets-science-school',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bluetoothos hangszóró',
    description: '',
    answer: 'bocina',
    category: 'gadgets-science-school',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kajásdoboz',
    description: '',
    answer: 'fiambrera',
    category: 'gadgets-science-school',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'könyvek',
    description: '',
    answer: 'libros',
    category: 'gadgets-science-school',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'földgömb',
    description: '',
    answer: 'globo terráqueo',
    category: 'gadgets-science-school',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'számítógép',
    description: 'Spanyol',
    answer: 'ordenador',
    category: 'gadgets-science-school',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'irodalom',
    description: '',
    answer: 'literatura',
    category: 'gadgets-science-school',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'feltöltök',
    description: '',
    answer: 'subo',
    category: 'gadgets-science-school',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'dolgozat',
    description: '',
    answer: 'trabajo',
    category: 'gadgets-science-school',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tudás',
    description: 'Angol: knowledge',
    answer: 'conocimiento',
    category: 'gadgets-science-school',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tény',
    description: '',
    answer: 'hecho',
    category: 'gadgets-science-school',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * TRANSPORTATION
   */
  {
    question: 'irány / útvonal',
    description: '',
    answer: 'rumbo',
    category: 'transportation',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'oldal',
    description: 'pl.: az út másik oldalán vagy',
    answer: 'lado',
    category: 'transportation',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'indítás // start',
    description: '',
    answer: 'arranque',
    category: 'transportation',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * TRAVEL
   */
  {
    question: 'gurulós bőrönd',
    description: '',
    answer: 'equipaje con ruedas',
    category: 'travel',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'robogó',
    description: '',
    answer: 'motoneta',
    category: 'travel',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tánctér',
    description: 'Angol: dance floor',
    answer: 'pista de baile',
    category: 'travel',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hátizsák',
    description: '',
    answer: 'mochila',
    category: 'travel',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bőrönd',
    description: '',
    answer: 'maleta',
    category: 'travel',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'homokvár',
    description: '',
    answer: 'castillo de arena',
    category: 'travel',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'furgon, kisbusz',
    description: '',
    answer: 'camioneta',
    category: 'travel',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'napernyő',
    description: '',
    answer: 'sombrilla',
    category: 'travel',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fürdőruha',
    description: '',
    answer: 'bañador',
    category: 'travel',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fagyi',
    description: '',
    answer: 'helado',
    category: 'travel',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hajó',
    description: '',
    answer: 'bote',
    category: 'travel',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'úszógumi',
    description: '',
    answer: 'flotador',
    category: 'travel',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'motorcsónak',
    description: '',
    answer: 'lancha motora',
    category: 'travel',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ladba',
    description: '',
    answer: 'pelota',
    category: 'travel',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'emeletes ágy',
    description: '',
    answer: 'litera',
    category: 'travel',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'távolság',
    description: 'térben és időben',
    answer: 'distante',
    category: 'travel',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'autó gumi',
    description: '',
    answer: 'llanta',
    category: 'travel',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * BODY PROCESS
   */
  {
    question: 'lélegzet',
    description: '',
    answer: 'aliento',
    category: 'body-process',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nézés',
    description: '',
    answer: 'mirada',
    category: 'body-process',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * GRAMMAR
   */
  {
    question: 'mondás',
    description: '',
    answer: 'refran',
    category: 'grammar',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'köznyelv',
    description: '',
    answer: 'coloquial',
    category: 'grammar',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'káromkodás',
    description: '',
    answer: 'groserías',
    category: 'grammar',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ragozás',
    description: '',
    answer: 'conjugación',
    category: 'grammar',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mondat',
    description: '',
    answer: 'frase',
    category: 'grammar',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * FAMILY
   */
  {
    question: 'partner (párkapcsolatban)',
    description: '',
    answer: 'pareja',
    category: 'family',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'keresztapa',
    description: '',
    answer: 'padrino',
    category: 'family',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vőfély',
    description: '',
    answer: 'padrino de boda',
    category: 'family',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'férj',
    description: '',
    answer: 'marido',
    category: 'family',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nagybácsi',
    description: '',
    answer: 'tío',
    category: 'family',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'menyasszony',
    description: '',
    answer: 'prometida',
    category: 'family',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * COUNTRIES AND NATIONS
   */
  {
    question: 'skót',
    description: '',
    answer: 'escocés',
    category: 'countries-and-nations',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * KID GAMES
   */
  {
    question: 'üveggolyó',
    description: '',
    answer: 'canica',
    category: 'kid-games',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'játék',
    description: 'toy',
    answer: 'juguete',
    category: 'kid-games',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'rajz',
    description: '',
    answer: 'dibujo',
    category: 'kid-games',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'matrica',
    description: '',
    answer: 'pegatina',
    category: 'kid-games',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'meglepetés',
    description: '',
    answer: 'sorpresa',
    category: 'kid-games',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szemfedő',
    description: '',
    answer: 'parche',
    category: 'kid-games',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'plüss',
    description: 'Angol: plush',
    answer: 'peluche',
    category: 'kid-games',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * PARTY
   */
  {
    question: 'zenegép',
    description: '',
    answer: 'rockola',
    category: 'party',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ital (alkoholos)',
    description: '',
    answer: 'trago',
    category: 'party',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'élvezet / boldogság',
    description: 'angol: fun',
    answer: 'diversión',
    category: 'party',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * RELATIONSHIP
   */
  {
    question: 'drágám',
    description: '',
    answer: 'cariño',
    category: 'relationship',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'pacskolni (feneket)',
    description: 'angol: spanking',
    answer: 'nalgada',
    category: 'relationship',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'házasság',
    description: '',
    answer: 'matrimonio',
    category: 'relationship',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bébi (barátnőnek)',
    description: '',
    answer: 'nena',
    category: 'relationship',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SPIRITUALITY-PSYCHOLOGY
   */
  {
    question: 'jótanács',
    description: '',
    answer: 'consejo',
    category: 'spirituality-psychology',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'az egyensúly',
    description: '',
    answer: 'El equilibrio',
    category: 'spirituality-psychology',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'öngyilkosság',
    description: '',
    answer: 'suicida',
    category: 'spirituality-psychology',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'attitűd',
    description: 'attitude',
    answer: 'actitude',
    category: 'spirituality-psychology',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'üresség / vákuum',
    description: '',
    answer: 'vacío',
    category: 'spirituality-psychology',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'gesztus',
    description: '',
    answer: 'gesto',
    category: 'spirituality-psychology',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'részrehajlás / előnyben részesített',
    description: '',
    answer: 'predilección',
    category: 'spirituality-psychology',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * ART-MUSIC
   */
  {
    question: 'sziluett',
    description: '',
    answer: 'silueta',
    category: 'art-music',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kürt',
    description: '',
    answer: 'trompa',
    category: 'art-music',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hang',
    description: '',
    answer: 'voz',
    category: 'art-music',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'basszusgitár',
    description: '',
    answer: 'el bajo',
    category: 'activities',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * PUESTO
   */
  {
    question: 'készen állok az őrültségeidre',
    description: 'jelentés: késznek lenni valamire',
    answer: 'estoy puesto para todas tus locuras',
    category: 'puesto',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Tegnap vettem egy válltáskát egy bódéban a téren',
    description: 'jelentés: piaci bódé / pult',
    answer: 'ayer compré un bolso en un puesto de la plaza',
    category: 'puesto',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megkaptam a munkát',
    description: 'jelentés: munka',
    answer: 'has conseguido el puesto',
    category: 'puesto',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ruhát hord/visel',
    description: '',
    answer: 'llevar puesto',
    category: 'puesto',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Nagyon elegáns leszel',
    description: 'jelentés: elegáns, jól öltözött',
    answer: 'vas muy bien puesto',
    category: 'puesto',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Ana nagyon profi matekból',
    description: 'jelentés: nagy tudása van vmiben / expert',
    answer: 'Ana está muy puesta en matemáticas',
    category: 'puesto',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Tegnap Francisco nagyon beállt',
    description: 'jelentés: bedrogozva lenni',
    answer: 'Ayer Francisco iba muy puesto',
    category: 'puesto',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * POR OR PARA
   */
  {
    question: 'OK',
    description: 'Motivo, causa',
    answer: 'por',
    category: 'por-or-para',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Vmi által (angol by)',
    description: 'medio',
    answer: 'por',
    category: 'por-or-para',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'körülbelüli hely',
    description: 'lugar aproximado',
    answer: 'por',
    category: 'por-or-para',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'körülbelüli idő',
    description: 'tiempo aproximado',
    answer: 'por',
    category: 'por-or-para',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'gyakoriság',
    description: 'frecuencia',
    answer: 'por',
    category: 'por-or-para',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'napszakok',
    description: 'partes del día',
    answer: 'por',
    category: 'por-or-para',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vmin keresztül (fizikailag)',
    description: 'a través de',
    answer: 'por',
    category: 'por-or-para',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ár',
    description: 'precio',
    answer: 'por',
    category: 'por-or-para',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'valakiért',
    description: '',
    answer: 'por',
    category: 'por-or-para',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'pasivo',
    description: '',
    answer: 'por',
    category: 'por-or-para',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'cél',
    description: 'finalidad',
    answer: 'para',
    category: 'por-or-para',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'cél (fizikai)',
    description: 'destinatario',
    answer: 'para',
    category: 'por-or-para',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'dirección del movimiento',
    description: '',
    answer: 'para',
    category: 'por-or-para',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Limite temporal',
    description: 'valameddig befejezni vmit',
    answer: 'para',
    category: 'por-or-para',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Opinión',
    description: 'vélemény',
    answer: 'para',
    category: 'por-or-para',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Tiempo determinado',
    description: '',
    answer: 'por',
    category: 'por-or-para',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Distribución',
    description: '',
    answer: 'por',
    category: 'por-or-para',
    acceptableAnswers: [],
  },
  /* {
    question: 'felhívlak hogy beszéljünk',
    description: 'célok (vmit csinálni vmiért)',
    answer: 'estoy llamando para hablar contigo',
    category: 'por-or-para',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'A kaja anyukádnak van',
    description: 'címzett / fogadó fél',
    answer: 'la comida es para tu madre',
    category: 'por-or-para',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szükségem van a pénzre hétfő',
    description: 'határidő',
    answer: 'necesito el dinero para lunes',
    category: 'por-or-para',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '8 órán át aludt',
    description: 'idő hossz',
    answer: 'durmió por 8 horas',
    category: 'por-or-para',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Ezt érted teszem',
    description: 'motiváció',
    answer: 'lo hago por ti',
    category: 'por-or-para',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'adok neked 3 dollárt 2 euróért',
    description: 'váltás / csere',
    answer: 'te doy 3 dolares por 2 euros',
    category: 'por-or-para',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Telefonon beszélt velem',
    description: 'mód (angol by)',
    answer: 'me habló por celular',
    category: 'por-or-para',
    acceptableAnswers: [],
  },*/

  /**
   * MEDIA
   */
  {
    question: 'híradó',
    description: '',
    answer: 'noticiero',
    category: 'media',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szerep',
    description: 'role',
    answer: 'papel',
    category: 'media',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Törp kuki',
    description: '',
    answer: 'pene de pitufo',
    category: 'media',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * CRIME, ARMY, POLICE
   */
  {
    question: 'bűn',
    description: 'felony',
    answer: 'delito',
    category: 'crime-army-police',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'segítség!',
    description: 'Drámai, nagy problémára!',
    answer: 'Auxilio',
    category: 'crime-army-police',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'zűrzavar / káosz',
    description: '',
    answer: 'revoltijo',
    category: 'crime-army-police',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'osztag',
    description: '',
    answer: 'pelotona',
    category: 'crime-army-police',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SPANISH LESSONS - I
   */
  {
    question: 'folyamatos jelen',
    description: '',
    answer: 'gerundio',
    category: 'spanish-lessons-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Jelen',
    description: '',
    answer: 'Presente de indicativo',
    category: 'spanish-lessons-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szemüveg (spanyol)',
    description: '',
    answer: 'gafas',
    category: 'spanish-lessons-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'torta',
    description: 'Spanyol',
    answer: 'tarta',
    category: 'spanish-lessons-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bedühödni',
    description: '',
    answer: 'enfadarse',
    category: 'spanish-lessons-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'félreértés',
    description: '',
    answer: 'malentendido',
    category: 'spanish-lessons-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'felkel',
    description: 'fizikailag',
    answer: 'levantarse',
    category: 'spanish-lessons-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bérelni',
    description: '',
    answer: 'alquilar',
    category: 'spanish-lessons-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Emelet / lakás',
    description: '',
    answer: 'piso',
    category: 'spanish-lessons-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'közönség',
    description: '',
    answer: 'el público',
    category: 'spanish-lessons-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'félni',
    description: '',
    answer: 'temer',
    category: 'spanish-lessons-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hiányozni',
    description: 'Fizikailag pl iskolából',
    answer: 'estar ausente',
    category: 'spanish-lessons-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elosztani',
    description: '',
    answer: 'repartir',
    category: 'spanish-lessons-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'cukorka',
    description: '',
    answer: 'caramelo',
    category: 'spanish-lessons-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'felken',
    description: '',
    answer: 'colocarse',
    category: 'spanish-lessons-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mögött',
    description: '',
    answer: 'detrás de',
    category: 'spanish-lessons-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'valamivel szemben',
    description: '',
    answer: 'en frente de',
    category: 'spanish-lessons-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ablak',
    description: '',
    answer: 'ventana',
    category: 'spanish-lessons-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'képeslap',
    description: '',
    answer: 'postal',
    category: 'spanish-lessons-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nekem',
    description: '',
    answer: 'mí',
    category: 'spanish-lessons-i',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'enyém',
    description: '',
    answer: 'mi',
    category: 'spanish-lessons-i',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SPANISH LESSONS - II
   */
  {
    question: 'Miért?',
    description: '',
    answer: 'por qué',
    category: 'spanish-lessons-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mert',
    description: '',
    answer: 'porque',
    category: 'spanish-lessons-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'addig',
    description: '',
    answer: 'hasta entonces',
    category: 'spanish-lessons-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'akkortól',
    description: '',
    answer: 'desde entonces',
    category: 'spanish-lessons-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'festmény (kép)',
    description: '',
    answer: 'el cuadro',
    category: 'spanish-lessons-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'újság',
    description: '',
    answer: 'el periódico',
    category: 'spanish-lessons-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szórod a pénzt',
    description: 'mondás (spanyol)',
    answer: 'Tirar la casa por la ventana',
    category: 'spanish-lessons-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mérges',
    description: '',
    answer: 'enfadada',
    category: 'spanish-lessons-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kötelesség',
    description: '',
    answer: 'deber',
    category: 'spanish-lessons-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'stresszes',
    description: '',
    answer: 'estresado',
    category: 'spanish-lessons-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Szeretnék kérni',
    description: 'con gustar',
    answer: 'me gustaría pedir',
    category: 'spanish-lessons-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szeretnék kérni',
    description: 'con querer',
    answer: 'quisiera',
    category: 'spanish-lessons-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '"a" magánhangzó mély vagy magas?',
    description: '',
    answer: 'mély',
    category: 'spanish-lessons-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '"o" magánhangzó mély vagy magas?',
    description: '',
    answer: 'mély',
    category: 'spanish-lessons-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '"u" magánhangzó mély vagy magas?',
    description: '',
    answer: 'mély',
    category: 'spanish-lessons-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '"e" magánhangzó mély vagy magas?',
    description: '',
    answer: 'magas',
    category: 'spanish-lessons-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '"i" magánhangzó mély vagy magas?',
    description: '',
    answer: 'magas',
    category: 'spanish-lessons-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'magas vagy mély magánhangzó',
    description: 'előtt ejtjük K-nak a C-t',
    answer: 'mély',
    category: 'spanish-lessons-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'magas vagy mély magánhangzó',
    description: 'előtt ejtjük SZ-nak a C-t',
    answer: 'magas',
    category: 'spanish-lessons-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'magas vagy mély magánhangzó',
    description: 'előtt ejtjük G-nek a G-t',
    answer: 'mély',
    category: 'spanish-lessons-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'magas vagy mély magánhangzó',
    description: 'előtt ejtjük H-nak a G-t',
    answer: 'magas',
    category: 'spanish-lessons-ii',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SPANISH LESSON III
   */
  {
    question: 'rozsda',
    description: '',
    answer: 'óxido',
    category: 'spanish-lessons-iii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megszokni valamit',
    description: 'angol: get used to',
    answer: 'acostumbrar',
    category: 'spanish-lessons-iii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kabát',
    description: '',
    answer: 'abrigo',
    category: 'spanish-lessons-iii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'annak ellenére',
    description: '',
    answer: 'a pesar de',
    category: 'spanish-lessons-iii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'meccs',
    description: '',
    answer: 'partido',
    category: 'spanish-lessons-iii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'keksz',
    description: '',
    answer: 'las galletas',
    category: 'spanish-lessons-iii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'azokban az időkben',
    description: '',
    answer: 'en aquellos tiempos',
    category: 'spanish-lessons-iii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'levon',
    description: '',
    answer: 'deducir',
    category: 'spanish-lessons-iii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'gyakran',
    description: '',
    answer: 'a menudo',
    category: 'spanish-lessons-iii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Amíg te / Miközben',
    description: '',
    answer: 'Mientras',
    category: 'spanish-lessons-iii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'aláhúzott',
    description: '',
    answer: 'esta subrayado',
    category: 'spanish-lessons-iii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vidám',
    description: '',
    answer: 'alegre',
    category: 'spanish-lessons-iii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megterít',
    description: '',
    answer: 'poner la mesa',
    category: 'spanish-lessons-iii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'pincér',
    description: '',
    answer: 'camarero',
    category: 'spanish-lessons-iii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'egyenesen',
    description: '',
    answer: 'todo recto',
    category: 'spanish-lessons-iii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'visszautasító reakció',
    description: '',
    answer: 'reacción de reachazo',
    category: 'spanish-lessons-iii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'örökbe fogad',
    description: '',
    answer: 'adoptar',
    category: 'spanish-lessons-iii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kiállított személy',
    description: 'kitalált szereplő',
    answer: 'personaje',
    category: 'spanish-lessons-iii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Szimbolikusan',
    description: '',
    answer: 'simbólicamente',
    category: 'spanish-lessons-iii',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'előlről',
    description: 'nulláról',
    answer: 'desde cero',
    category: 'spanish-lessons-iii',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SPANISH LESSONS - BASIC CONJUCTIONS
   */
  {
    question: 'E/1 - AR',
    description: '',
    answer: 'o',
    category: 'spanish-lessons-basic-conjuctions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'E/2 - AR',
    description: '',
    answer: 'as',
    category: 'spanish-lessons-basic-conjuctions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'E/3 - AR',
    description: '',
    answer: 'a',
    category: 'spanish-lessons-basic-conjuctions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'T/1 - AR',
    description: '',
    answer: 'amos',
    category: 'spanish-lessons-basic-conjuctions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'T/2, T/3 - AR',
    description: '',
    answer: 'an',
    category: 'spanish-lessons-basic-conjuctions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'E/1 - ER',
    description: '',
    answer: 'o',
    category: 'spanish-lessons-basic-conjuctions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'E/2 - ER',
    description: '',
    answer: 'es',
    category: 'spanish-lessons-basic-conjuctions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'E/3 - ER',
    description: '',
    answer: 'e',
    category: 'spanish-lessons-basic-conjuctions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'T/1 - ER',
    description: '',
    answer: 'emos',
    category: 'spanish-lessons-basic-conjuctions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'T/2, T/3 - ER',
    description: '',
    answer: 'en',
    category: 'spanish-lessons-basic-conjuctions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'E/1 - IR',
    description: '',
    answer: 'o',
    category: 'spanish-lessons-basic-conjuctions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'E/2 - IR',
    description: '',
    answer: 'es',
    category: 'spanish-lessons-basic-conjuctions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'E/3 - IR',
    description: '',
    answer: 'e',
    category: 'spanish-lessons-basic-conjuctions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'T/1 - IR',
    description: '',
    answer: 'imos',
    category: 'spanish-lessons-basic-conjuctions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'T/2, T/3 - IR',
    description: '',
    answer: 'en',
    category: 'spanish-lessons-basic-conjuctions',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SPANISH LESSONS - SPECIAL CONJUCTIONS
   */
  {
    question: 'E/1 - CER O CIR',
    description: '',
    answer: 'zco',
    category: 'spanish-lessons-special-conjuctions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'E/2 - CER O CIR',
    description: '',
    answer: 'ces',
    category: 'spanish-lessons-special-conjuctions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'E/3 - CER O CIR',
    description: '',
    answer: 'ce',
    category: 'spanish-lessons-special-conjuctions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'T/1 - CER O CIR',
    description: '',
    answer: 'cemos',
    category: 'spanish-lessons-special-conjuctions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'T/2, T/3 - CER O CIR',
    description: '',
    answer: 'cen',
    category: 'spanish-lessons-special-conjuctions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'E/1 - UIR',
    description: '',
    answer: 'uyo',
    category: 'spanish-lessons-special-conjuctions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'E/2 - UIR',
    description: '',
    answer: 'uyes',
    category: 'spanish-lessons-special-conjuctions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'E/3 - UIR',
    description: '',
    answer: 'uye',
    category: 'spanish-lessons-special-conjuctions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'T/1 - UIR',
    description: '',
    answer: 'uimos',
    category: 'spanish-lessons-special-conjuctions',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'T/2, T/3 - UIR',
    description: '',
    answer: 'uyen',
    category: 'spanish-lessons-special-conjuctions',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SPANISH LESSONS - CER, CIR, UIR SPECIAL VERBS
   */
  {
    question: 'megköszön',
    description: '',
    answer: 'agradecer',
    category: 'spanish-lessons-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hajnalodik',
    description: '',
    answer: 'amanecer',
    category: 'spanish-lessons-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'feltűnik',
    description: '',
    answer: 'aparecer',
    category: 'spanish-lessons-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hiányzik valami',
    description: 'de még van belőle valami',
    answer: 'carecer',
    category: 'spanish-lessons-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nőni/felnőni',
    description: 'Állat / ember / növény / fogalom stb.',
    answer: 'crecer',
    category: 'spanish-lessons-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'eltűnik',
    description: '',
    answer: 'desaparecer',
    category: 'spanish-lessons-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megbolondul/megbolondít',
    description: '',
    answer: 'enloquecer',
    category: 'spanish-lessons-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'gazdagszik',
    description: '',
    answer: 'enriquecer',
    category: 'spanish-lessons-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'öregszik',
    description: '',
    answer: 'envejecer',
    category: 'spanish-lessons-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'stabilizál',
    description: '',
    answer: 'establecer',
    category: 'spanish-lessons-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Megérdemel',
    description: '',
    answer: 'merecer',
    category: 'spanish-lessons-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ajánlani / felajánlani',
    description: '',
    answer: 'ofrecer',
    category: 'spanish-lessons-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tűnik',
    description: '',
    answer: 'parecer',
    category: 'spanish-lessons-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'felismerni',
    description: '',
    answer: 'reconocer',
    category: 'spanish-lessons-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bevezetni',
    description: '',
    answer: 'introducir',
    category: 'spanish-lessons-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'előállít/termel/termeszt',
    description: '',
    answer: 'producir',
    category: 'spanish-lessons-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'csökkent',
    description: '',
    answer: 'reducir',
    category: 'spanish-lessons-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fordít',
    description: '',
    answer: 'traducir',
    category: 'spanish-lessons-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'épít',
    description: '',
    answer: 'construir',
    category: 'spanish-lessons-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hozzájárul',
    description: '',
    answer: 'atribuir',
    category: 'spanish-lessons-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'befejez',
    description: '',
    answer: 'concluir',
    category: 'spanish-lessons-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hozzájárul/adózik',
    description: '',
    answer: 'contribuir',
    category: 'spanish-lessons-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'leváltani (pozíciórol)',
    description: '',
    answer: 'destituir',
    category: 'spanish-lessons-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'lerombolni',
    description: '',
    answer: 'destruir',
    category: 'spanish-lessons-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'csökkent',
    description: '2',
    answer: 'disminuir',
    category: 'spanish-lessons-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elosztani, kiosztani',
    description: '',
    answer: 'distribuir',
    category: 'spanish-lessons-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'folyni',
    description: '',
    answer: 'fluir',
    category: 'spanish-lessons-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elmenekülni, elszökni',
    description: '',
    answer: 'huir',
    category: 'spanish-lessons-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'helyettesít',
    description: '',
    answer: 'sustituir',
    category: 'spanish-lessons-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'beleszámít',
    description: '',
    answer: 'incluir',
    category: 'spanish-lessons-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * GRAMMAR CHANGING CONJUCTIONS - FULL CHANGE
   */
  {
    question: 'választani',
    description: '',
    answer: 'elegir',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-full-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'én választok',
    description: '',
    answer: 'elijo',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-full-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'te választasz',
    description: '',
    answer: 'eliges',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-full-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ő választ',
    description: '',
    answer: 'elige',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-full-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mi választunk',
    description: '',
    answer: 'elegimos',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-full-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ti/ők választotok/tanak',
    description: '',
    answer: 'eligen',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-full-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kijavítani',
    description: '',
    answer: 'corregir',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-full-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'én kijavítom',
    description: '',
    answer: 'corrijo',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-full-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'te kijavítod',
    description: '',
    answer: 'corriges',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-full-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ő kijavít',
    description: '',
    answer: 'corrige',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-full-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mi kijavítunk',
    description: '',
    answer: 'corregimos',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-full-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ti/ők kijavítanak',
    description: '',
    answer: 'corrigen',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-full-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ők szaglanak',
    description: '',
    answer: 'huelen',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-full-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mi szaglunk',
    description: '',
    answer: 'olemos',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-full-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ő szaglik',
    description: '',
    answer: 'huele',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-full-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'te szaglasz',
    description: '',
    answer: 'hueles',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-full-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'én szaglom',
    description: '',
    answer: 'huelo',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-full-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szaglani',
    description: '',
    answer: 'oler',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-full-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ők elhajlítják',
    description: '',
    answer: 'tuercen',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-full-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mi elhajlítjuk',
    description: '',
    answer: 'torcemos',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-full-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ő elhajlítja',
    description: '',
    answer: 'tuerce',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-full-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'te elhajlítod',
    description: '',
    answer: 'tuerces',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-full-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'én elhajlítom',
    description: '',
    answer: 'tuerzo',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-full-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elferdít, elhajlít, kificamít',
    description: '',
    answer: 'torcer',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-full-change',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SPECIAL CONJUCTION - OTHERS
   */
  {
    question: 'meggyőz',
    description: '',
    answer: 'convencer',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-other',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'én meggyőzök',
    description: '',
    answer: 'convenzo',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-other',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'terjeszteni',
    description: '',
    answer: 'esparcir',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-other',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'én terjesztek',
    description: '',
    answer: 'esparzo',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-other',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megkövetel',
    description: '',
    answer: 'exigir',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-other',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'én megkövetelek',
    description: '',
    answer: 'exijo',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-other',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'összegyűjteni',
    description: '',
    answer: 'recoger',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-other',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'én összegyűjtök',
    description: '',
    answer: 'recojo',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-other',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tettet',
    description: '',
    answer: 'fingir',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-other',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'én tettetek',
    description: '',
    answer: 'finjo',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-other',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vezet',
    description: '',
    answer: 'dirigir',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-other',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'én vezetek',
    description: '',
    answer: 'dirijo',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-other',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'felmerül',
    description: '',
    answer: 'surgir',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-other',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'én felmerülök',
    description: '',
    answer: 'surjo',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-other',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SPECIAL CONJUCTION E -> I GRAMMAR CHANGE
   */
  {
    question: 'kérni',
    description: '',
    answer: 'pedir',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-i-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mérni',
    description: '',
    answer: 'medir',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-i-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'meggátol',
    description: '',
    answer: 'impedir',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-i-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'versenyez',
    description: '',
    answer: 'competir',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-i-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'halad',
    description: '',
    answer: 'proseguir',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-i-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'követ, zaklat, üldöz',
    description: '',
    answer: 'perseguir',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-i-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nevetni',
    description: '',
    answer: 'reír',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-i-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mosolyog',
    description: '',
    answer: 'sonreír',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-i-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'sikerül, képes, elér',
    description: '',
    answer: 'conseguir',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-i-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ismétel',
    description: '',
    answer: 'repetir',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-i-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szolgál',
    description: '',
    answer: 'servir',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-i-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'festeni (hajat)',
    description: '',
    answer: 'teñir',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-i-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'leszíd',
    description: '',
    answer: 'reñir',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-i-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elbúcsúzni',
    description: '',
    answer: 'despedirse',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-i-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'felöltözni',
    description: '',
    answer: 'vestirse',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-i-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'feladni / megadja magát',
    description: '',
    answer: 'rendirse',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-i-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'levetkőzni',
    description: '',
    answer: 'desvestirse',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-i-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SE VERBS
   */
  {
    question: 'foglalkozni vmivel',
    description: '',
    answer: 'dedicarse',
    category: 'se-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fesülködni',
    description: '',
    answer: 'peinarse',
    category: 'se-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megfürödni',
    description: '',
    answer: 'bañarse',
    category: 'se-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tusolni',
    description: '',
    answer: 'ducharse',
    category: 'se-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'berúgni',
    description: '',
    answer: 'emborracharse',
    category: 'se-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megborotválkozni',
    description: '',
    answer: 'afeitarse',
    category: 'se-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * GRAMMAR CHANGIN CONJUCTION E -> IE
   */
  {
    question: 'eltalálni',
    description: '(pl. lottószámot)',
    answer: 'acertar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nyomni',
    description: 'pl gombot',
    answer: 'apretar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megbánni',
    description: '',
    answer: 'arrepentirse',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ellátni',
    description: 'pl infó/beteg',
    answer: 'atender',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'átkelni az úton',
    description: 'keresztül menni',
    answer: 'atravesar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'melegít',
    description: '',
    answer: 'calentar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megvakít',
    description: '',
    answer: 'cegar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bezárni',
    description: '',
    answer: 'cerrar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elkezdeni',
    description: 'c...',
    answer: 'comenzar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megismerni/beismerni',
    description: '',
    answer: 'confesar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'jól jön',
    description: 'pl büntetés szarkasztikusan',
    answer: 'convenir',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'válni valamivé',
    description: '',
    answer: 'convertirse',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'védekezni',
    description: '',
    answer: 'defender',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'felébreszt',
    description: '',
    answer: 'despertar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'letartóztat',
    description: '',
    answer: 'detener',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'emészteni',
    description: '',
    answer: 'digerir',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szórakozni',
    description: '',
    answer: 'divertirse',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elkezdeni',
    description: 'e...',
    answer: 'empezar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bekapcsol / felgyújt',
    description: '',
    answer: 'encender',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'lekapcsol / elállít',
    description: '',
    answer: 'apagar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'eltemet',
    description: '',
    answer: 'enterrar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mosogatni',
    description: '',
    answer: 'fregar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kibővít / kiterjeszt',
    description: '',
    answer: 'extender',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kormányozni',
    description: '',
    answer: 'gobernar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megsebesül',
    description: '',
    answer: 'herir',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'közpelép, beleavatkozni',
    description: '',
    answer: 'intervenir',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'felforral',
    description: '',
    answer: 'hervir',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'befektetni',
    description: '',
    answer: 'invertir',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hazudni',
    description: '',
    answer: 'mentir',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'uzsonnázni',
    description: '',
    answer: 'merendar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'letagadni',
    description: '',
    answer: 'negar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'havazni',
    description: '',
    answer: 'nevar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'gondolni / gondolkodni',
    description: '',
    answer: 'pensar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'veszíteni / lekésni a buszt',
    description: '',
    answer: 'perder',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'előnyben részesíteni',
    description: '',
    answer: 'preferir',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'akarni vmit.',
    description: '',
    answer: 'querer',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ajánlani',
    description: '',
    answer: 'recomendar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'locsolni',
    description: '',
    answer: 'regar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'leüllni (a folyamat)',
    description: '',
    answer: 'sentarse',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'érezni',
    description: '',
    answer: 'sentir',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'remeg',
    description: '',
    answer: 'temblar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'jönni',
    description: '',
    answer: 'venir',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-e-ie-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * GRAMMAR CHANGIN CONJUCTION O -> UE
   */
  {
    question: 'játszani',
    description: '',
    answer: 'jugar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-o-ue-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'visszatér',
    description: '',
    answer: 'volver',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-o-ue-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'repülni',
    description: '',
    answer: 'volar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-o-ue-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'álmodni',
    description: '',
    answer: 'soñar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-o-ue-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hangzik',
    description: '',
    answer: 'sonar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-o-ue-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szokni',
    description: '(szoktam járni valahova)',
    answer: 'soler',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-o-ue-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megoldani',
    description: '',
    answer: 'resolver',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-o-ue-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'emlékezni',
    description: 'r...',
    answer: 'recordar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-o-ue-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kipróbálni (kaját)',
    description: '',
    answer: 'probar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-o-ue-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'képesnek lenni valamire',
    description: '',
    answer: 'poder',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-o-ue-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mozgatni',
    description: '',
    answer: 'mover',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-o-ue-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megmutatni',
    description: '',
    answer: 'mostrar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-o-ue-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'meghalni',
    description: '',
    answer: 'morir',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-o-ue-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'esik az eső',
    description: '',
    answer: 'llover',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-o-ue-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'erőfeszítést tesz.',
    description: '',
    answer: 'esforzarse',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-o-ue-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'becsomagolni',
    description: '',
    answer: 'envolver',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-o-ue-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'találkozni',
    description: '',
    answer: 'encontrarse',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-o-ue-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megtalálni',
    description: '',
    answer: 'encontrar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-o-ue-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'aludni',
    description: '',
    answer: 'dormir',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-o-ue-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'visszaad',
    description: '',
    answer: 'devolver',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-o-ue-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bebizonyítani',
    description: '(erős vagyok okos vagyok)',
    answer: 'demostrar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-o-ue-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kerülni valamibe',
    description: '',
    answer: 'costar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-o-ue-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'számol és elmesél is',
    description: '',
    answer: 'contar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-o-ue-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bebizonyítani',
    description: '(pl.: rendőrségen, bizonyítom hogy ártatlan vagyok.)',
    answer: 'comprobar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-o-ue-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'akasztani',
    description: '',
    answer: 'colgar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-o-ue-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szégyenkezni',
    description: '',
    answer: 'avergonzarse',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-o-ue-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'átmenni egy vizsgán / jóváhagy.',
    description: '',
    answer: 'aprobar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-o-ue-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fogadni (szerencsejáték, lotto stb.)',
    description: '',
    answer: 'apostar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-o-ue-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ebédelni',
    description: '',
    answer: 'almorzar',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-o-ue-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'lefeküdni',
    description: '',
    answer: 'acostarse',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-o-ue-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'emlékezni',
    description: '(recordar szinonímája)',
    answer: 'acordarse',
    category: 'grammar-changing-conjuctions-o-ue-grammar-change',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SPANISH LESSONS IV
   */
  {
    question: 'előlről',
    description: 'újra',
    answer: 'de nuevo',
    category: 'spanish-lessons-IV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Vonulás',
    description: '',
    answer: 'desfile',
    category: 'spanish-lessons-IV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'éget',
    description: '',
    answer: 'quemar',
    category: 'spanish-lessons-IV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'égetés',
    description: '',
    answer: 'quema',
    category: 'spanish-lessons-IV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'előállított',
    description: '',
    answer: 'fabricada',
    category: 'spanish-lessons-IV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hóember',
    description: '',
    answer: 'muñeco de nieve',
    category: 'spanish-lessons-IV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'golyó',
    description: '',
    answer: 'bola',
    category: 'spanish-lessons-IV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szánkó',
    description: '',
    answer: 'trineo',
    category: 'spanish-lessons-IV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Zokni',
    description: '',
    answer: 'los calcetines',
    category: 'spanish-lessons-IV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Kályha',
    description: '',
    answer: 'la chimenea',
    category: 'spanish-lessons-IV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'futó',
    description: '',
    answer: 'corredor',
    category: 'spanish-lessons-IV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'biciklis',
    description: '',
    answer: 'ciclista',
    category: 'spanish-lessons-IV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fű',
    description: '',
    answer: 'el césped',
    category: 'spanish-lessons-IV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'extrovertált',
    description: '',
    answer: 'extrovertida',
    category: 'spanish-lessons-IV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ismerős',
    description: '',
    answer: 'conocido',
    category: 'spanish-lessons-IV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mivel',
    description: '',
    answer: 'Como',
    category: 'spanish-lessons-IV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'valahol ülni',
    description: '',
    answer: 'sentarse al',
    category: 'spanish-lessons-IV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nál, nél',
    description: '',
    answer: 'al',
    category: 'spanish-lessons-IV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vmi felé (irány)',
    description: 'pl al supermercado',
    answer: 'al',
    category: 'spanish-lessons-IV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kiránduló',
    description: '',
    answer: 'senderista',
    category: 'spanish-lessons-IV',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SPANISH LESSONS - V
   */
  {
    question: 'helyezkedik',
    description: '',
    answer: 'situarse en',
    category: 'spanish-lessons-V',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kedvelt',
    description: '',
    answer: 'preferido',
    category: 'spanish-lessons-V',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Nyár',
    description: '',
    answer: 'el verano',
    category: 'spanish-lessons-V',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tél',
    description: '',
    answer: 'el invierno',
    category: 'spanish-lessons-V',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tavasz',
    description: '',
    answer: 'la primavera',
    category: 'spanish-lessons-V',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ősz',
    description: '',
    answer: 'el otoño',
    category: 'spanish-lessons-V',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'középkor',
    description: '',
    answer: 'la edad media',
    category: 'spanish-lessons-V',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'középkori',
    description: '',
    answer: 'medieval',
    category: 'spanish-lessons-V',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'városrész',
    description: '',
    answer: 'el casco',
    category: 'spanish-lessons-V',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'felfedez',
    description: '',
    answer: 'descubrir',
    category: 'spanish-lessons-V',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'felfedezés',
    description: '',
    answer: 'el descubrimiento',
    category: 'spanish-lessons-V',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nevezetesség',
    description: '',
    answer: 'la monumento',
    category: 'spanish-lessons-V',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szobor',
    description: '',
    answer: 'la estatua',
    category: 'spanish-lessons-V',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Költeni',
    description: '',
    answer: 'gastar',
    category: 'spanish-lessons-V',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vmi/vki szerint',
    description: '',
    answer: 'según',
    category: 'spanish-lessons-V',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tanulmány',
    description: '',
    answer: 'un estudio',
    category: 'spanish-lessons-V',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tevékenység',
    description: '',
    answer: 'actividad',
    category: 'spanish-lessons-V',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'azon kívül',
    description: '',
    answer: 'además de',
    category: 'spanish-lessons-V',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'sétálni',
    description: '',
    answer: 'pasear',
    category: 'spanish-lessons-V',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megkérdezettek',
    description: '',
    answer: 'entrevistados',
    category: 'spanish-lessons-V',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SPANISH LESSON VI
   */
  {
    question: 'forrás',
    description: '',
    answer: 'recursos',
    category: 'spanish-lessons-VI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'saját',
    description: '',
    answer: 'propio',
    category: 'spanish-lessons-VI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'lakóhely',
    description: '',
    answer: 'vivienda',
    category: 'spanish-lessons-VI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '30-t betöltve',
    description: '',
    answer: 'pasados los treinta',
    category: 'spanish-lessons-VI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'skála',
    description: '',
    answer: 'escala',
    category: 'spanish-lessons-VI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'válaszolni',
    description: '',
    answer: 'contestar',
    category: 'spanish-lessons-VI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szokás',
    description: '',
    answer: 'hábito',
    category: 'spanish-lessons-VI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Ami a vmit illeti',
    description: '',
    answer: 'en cuanto a',
    category: 'spanish-lessons-VI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'habár',
    description: '',
    answer: 'aunque',
    category: 'spanish-lessons-VI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bezárólag',
    description: '',
    answer: 'por término',
    category: 'spanish-lessons-VI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'késői',
    description: '',
    answer: 'tardía',
    category: 'spanish-lessons-VI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'egyberuha',
    description: '',
    answer: 'vestido',
    category: 'spanish-lessons-VI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hajléktalan',
    description: '',
    answer: 'mendigo',
    category: 'spanish-lessons-VI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fizetésemelés',
    description: '',
    answer: 'aumento de sueldo',
    category: 'spanish-lessons-VI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'zaj',
    description: '',
    answer: 'ruido',
    category: 'spanish-lessons-VI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hangos',
    description: '',
    answer: 'ruidoso',
    category: 'spanish-lessons-VI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ennyi',
    description: '',
    answer: 'tanto',
    category: 'spanish-lessons-VI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'gyakran',
    description: '',
    answer: 'frecuentemente',
    category: 'spanish-lessons-VI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vizsga / dolgozat',
    description: '',
    answer: 'exámen',
    category: 'spanish-lessons-VI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'válasz',
    description: '',
    answer: 'respuesta',
    category: 'spanish-lessons-VI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tippel',
    description: '',
    answer: 'apostar',
    category: 'spanish-lessons-VI',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SPANISH LESSONS - VII
   */
  {
    question: 'figyelmeztet',
    description: '',
    answer: 'advertir',
    category: 'spanish-lessons-VII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hatóság',
    description: '',
    answer: 'autoridad',
    category: 'spanish-lessons-VII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'városlakó / állampolgár',
    description: '',
    answer: 'ciudadano',
    category: 'spanish-lessons-VII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'állampolgárság / városlakosság',
    description: '',
    answer: 'ciudadanía',
    category: 'spanish-lessons-VII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vmi felett',
    description: '',
    answer: 'encima de',
    category: 'spanish-lessons-VII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vmi alatt',
    description: '',
    answer: 'debajo de',
    category: 'spanish-lessons-VII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mögött',
    description: '',
    answer: 'detrás de',
    category: 'spanish-lessons-VII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'előtt',
    description: '',
    answer: 'en frente de',
    category: 'spanish-lessons-VII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'között',
    description: '',
    answer: 'entre',
    category: 'spanish-lessons-VII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mellett',
    description: '',
    answer: 'al lado de',
    category: 'spanish-lessons-VII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'jobbra vmitől',
    description: '',
    answer: 'a la derecha de',
    category: 'spanish-lessons-VII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'balra vmitől',
    description: '',
    answer: 'a la izquierda de',
    category: 'spanish-lessons-VII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'unokatestvér (anyukám testvérének a gyereke)',
    description: '',
    answer: 'primo',
    category: 'spanish-lessons-VII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'unokaöcs (testvér gyerek)',
    description: '',
    answer: 'sobrino',
    category: 'spanish-lessons-VII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'sógor',
    description: '',
    answer: 'cuñado',
    category: 'spanish-lessons-VII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'sógornő',
    description: '',
    answer: 'cuñada',
    category: 'spanish-lessons-VII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'após',
    description: '',
    answer: 'suegro',
    category: 'spanish-lessons-VII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'anyós',
    description: '',
    answer: 'suegra',
    category: 'spanish-lessons-VII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vej',
    description: '',
    answer: 'yerno',
    category: 'spanish-lessons-VII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'meny',
    description: '',
    answer: 'nuera',
    category: 'spanish-lessons-VII',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SPANISH LESSONS - VIII
   */
  {
    question: 'keresztapa',
    description: '',
    answer: 'padrino',
    category: 'spanish-lessons-VIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'keresztanya',
    description: '',
    answer: 'madrina',
    category: 'spanish-lessons-VIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mostohaapa',
    description: '',
    answer: 'padrastro',
    category: 'spanish-lessons-VIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mostohaanya',
    description: '',
    answer: 'madrastra',
    category: 'spanish-lessons-VIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mostohagyerek (lány)',
    description: '',
    answer: 'hijastra',
    category: 'spanish-lessons-VIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mostohagyerek (fiú)',
    description: '',
    answer: 'hijastro',
    category: 'spanish-lessons-VIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ikertestvér',
    description: '',
    answer: 'gemelo',
    category: 'spanish-lessons-VIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'báty',
    description: '',
    answer: 'hermano mayor',
    category: 'spanish-lessons-VIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'öcs',
    description: '',
    answer: 'hermano menor',
    category: 'spanish-lessons-VIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nagybácsi',
    description: '',
    answer: 'tío',
    category: 'spanish-lessons-VIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nagynéni',
    description: '',
    answer: 'tía',
    category: 'spanish-lessons-VIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'férj',
    description: '',
    answer: 'marido',
    category: 'spanish-lessons-VIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'feleség',
    description: '',
    answer: 'mujer',
    category: 'spanish-lessons-VIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mi lenne ha...',
    description: '',
    answer: 'Qué te parece',
    category: 'spanish-lessons-VIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Zsebkendő',
    description: '',
    answer: 'pañuelo',
    category: 'spanish-lessons-VIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ünnepnap',
    description: '',
    answer: 'un día festivo',
    category: 'spanish-lessons-VIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Szelvény',
    description: '',
    answer: 'boletos',
    category: 'spanish-lessons-VIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'viszi',
    description: '',
    answer: 'llevar',
    category: 'spanish-lessons-VIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vki szerint',
    description: '',
    answer: 'según',
    category: 'spanish-lessons-VIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szelet torta',
    description: '',
    answer: 'trozo de tarta',
    category: 'spanish-lessons-VIII',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SPANISH LESSONS - IX
   */
  {
    question: 'igazgató',
    description: '',
    answer: 'director',
    category: 'spanish-lessons-IX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'azonnal',
    description: '',
    answer: 'inmediatamente',
    category: 'spanish-lessons-IX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'társ / kolléga / osztálytárs',
    description: '',
    answer: 'compañero',
    category: 'spanish-lessons-IX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'főnév',
    description: '',
    answer: 'sustantivo',
    category: 'spanish-lessons-IX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szóval',
    description: '',
    answer: 'pues',
    category: 'spanish-lessons-IX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'zavar',
    description: '',
    answer: 'te importa',
    category: 'spanish-lessons-IX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'allergiás vmire',
    description: '',
    answer: 'alérgica a',
    category: 'spanish-lessons-IX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'füzet',
    description: '',
    answer: 'libreta',
    category: 'spanish-lessons-IX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elnézést kérni',
    description: '',
    answer: 'perdonar',
    category: 'spanish-lessons-IX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'abban',
    description: '',
    answer: 'aquella',
    category: 'spanish-lessons-IX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'csinálni egy fotót',
    description: '',
    answer: 'sacar una foto',
    category: 'spanish-lessons-IX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mérkőzés',
    description: '',
    answer: 'torneo',
    category: 'spanish-lessons-IX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ütő',
    description: '',
    answer: 'raqueta',
    category: 'spanish-lessons-IX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'akasztott',
    description: '',
    answer: 'colgada',
    category: 'spanish-lessons-IX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hátul',
    description: '',
    answer: 'al fondo',
    category: 'spanish-lessons-IX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'jól áll',
    description: '',
    answer: 'quedarle bien',
    category: 'spanish-lessons-IX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fiók',
    description: '',
    answer: 'cajón',
    category: 'spanish-lessons-IX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'váza',
    description: '',
    answer: 'el jarrón',
    category: 'spanish-lessons-IX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'datolya',
    description: '',
    answer: 'détil',
    category: 'spanish-lessons-IX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ébresztőóra',
    description: '',
    answer: 'despertador',
    category: 'spanish-lessons-IX',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SPANISH - X
   */
  {
    question: 'Éppen befejezni vmit',
    description: '',
    answer: 'acabar de verbo',
    category: 'spanish-lessons-X',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'esernyő',
    description: '',
    answer: 'el paraguas',
    category: 'spanish-lessons-X',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'dinamikus',
    description: '',
    answer: 'dinámicos',
    category: 'spanish-lessons-X',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'készen állni',
    description: '',
    answer: 'disponer',
    category: 'spanish-lessons-X',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'edzeni',
    description: '',
    answer: 'entrenar',
    category: 'spanish-lessons-X',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'edzés',
    description: '',
    answer: 'entrenamiento',
    category: 'spanish-lessons-X',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'napi szinten csinálni vmit',
    description: '',
    answer: 'a diario',
    category: 'spanish-lessons-X',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'edző',
    description: '',
    answer: 'entrenador',
    category: 'spanish-lessons-X',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'engedelmes / szófogadó',
    description: '',
    answer: 'obediente',
    category: 'spanish-lessons-X',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'jelzi',
    description: '',
    answer: 'indicar',
    category: 'spanish-lessons-X',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kiabálni',
    description: '',
    answer: 'gritar',
    category: 'spanish-lessons-X',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'politikai mandátum',
    description: '',
    answer: 'el mandato',
    category: 'spanish-lessons-X',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'parancs',
    description: '',
    answer: 'el mandato',
    category: 'spanish-lessons-X',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mutatni',
    description: 'nem mostrarral.',
    answer: 'enseñar',
    category: 'spanish-lessons-X',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'pénzt keres',
    description: '',
    answer: 'ganar',
    category: 'spanish-lessons-X',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'postás',
    description: '',
    answer: 'cartero',
    category: 'spanish-lessons-X',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'átadni',
    description: '',
    answer: 'entregar',
    category: 'spanish-lessons-X',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kölcsönad',
    description: '',
    answer: 'prestar',
    category: 'spanish-lessons-X',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'feladat / házifeladat',
    description: '',
    answer: 'la tarea',
    category: 'spanish-lessons-X',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'torony',
    description: '',
    answer: 'torre',
    category: 'spanish-lessons-X',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SPANISH LESSONS - XI
   */
  {
    question: 'gyűrű',
    description: '',
    answer: 'el anillo',
    category: 'spanish-lessons-XI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'körte',
    description: '',
    answer: 'la pera',
    category: 'spanish-lessons-XI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nem vesz róla tudomást',
    description: 'pl.: nem vesz figyelembe valamit',
    answer: 'no hacer caso de',
    category: 'spanish-lessons-XI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'figyelni',
    description: '',
    answer: 'estar atención de',
    category: 'spanish-lessons-XI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'napilap',
    description: '',
    answer: 'la revista',
    category: 'spanish-lessons-XI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'korcsolya',
    description: '',
    answer: 'los patines',
    category: 'spanish-lessons-XI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bélyeg',
    description: '',
    answer: 'el sello',
    category: 'spanish-lessons-XI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'reklám / bejelentés',
    description: '',
    answer: 'el anuncio',
    category: 'spanish-lessons-XI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megbízott / ügynök',
    description: '',
    answer: 'la agente',
    category: 'spanish-lessons-XI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vízszerelő',
    description: '',
    answer: 'el fontanero',
    category: 'spanish-lessons-XI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'óra / karóra',
    description: '',
    answer: 'el reloj',
    category: 'spanish-lessons-XI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szelet',
    description: 'csak pizza, castellano',
    answer: 'el pedazo',
    category: 'spanish-lessons-XI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szelet',
    description: 'kenyér, castellano',
    answer: 'la rebanada',
    category: 'spanish-lessons-XI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'támogatni',
    description: '',
    answer: 'apoyar',
    category: 'spanish-lessons-XI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'pénztárca',
    description: '',
    answer: 'la cartera',
    category: 'spanish-lessons-XI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kölcsönad / kölcsönkér',
    description: '',
    answer: 'prestar',
    category: 'spanish-lessons-XI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kérvény / kérelem',
    description: '',
    answer: 'la solicitud',
    category: 'spanish-lessons-XI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kerámia',
    description: '',
    answer: 'la cerámica',
    category: 'spanish-lessons-XI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bolti eladó',
    description: '',
    answer: 'dependiente',
    category: 'spanish-lessons-XI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szobor',
    description: 'kicsi / megvehető',
    answer: 'la escultura',
    category: 'spanish-lessons-XI',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SPANISH LESSONS - XII
   */
  {
    question: 'rejteni',
    description: '',
    answer: 'esconder',
    category: 'spanish-lessons-XII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'rögtön',
    description: '',
    answer: 'enseguida',
    category: 'spanish-lessons-XII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vendég',
    description: '',
    answer: 'el huésped',
    category: 'spanish-lessons-XII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hordár',
    description: 'Bőrönd hordó hotelben',
    answer: 'el botones',
    category: 'spanish-lessons-XII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tanácsol',
    description: '',
    answer: 'sugerir',
    category: 'spanish-lessons-XII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'portás',
    description: '',
    answer: 'el conserje',
    category: 'spanish-lessons-XII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elszomorodni',
    description: '',
    answer: 'ponerse apenada',
    category: 'spanish-lessons-XII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'könyvespolc',
    description: '',
    answer: 'la estantería',
    category: 'spanish-lessons-XII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ruhás szekrény',
    description: '',
    answer: 'el armario',
    category: 'spanish-lessons-XII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kirakat, pult',
    description: '',
    answer: 'el mostrador',
    category: 'spanish-lessons-XII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hamutartó',
    description: '',
    answer: 'el cenicero',
    category: 'spanish-lessons-XII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szándék',
    description: '',
    answer: 'la intención',
    category: 'spanish-lessons-XII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fájdalmat okozni',
    description: '',
    answer: 'hacer daño',
    category: 'spanish-lessons-XII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ismétlődés',
    description: '',
    answer: 'la repetición',
    category: 'spanish-lessons-XII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'egyensúly hiánya',
    description: '',
    answer: 'desequilibrio',
    category: 'spanish-lessons-XII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'zaklatás',
    description: '',
    answer: 'el acoso',
    category: 'spanish-lessons-XII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fizikai',
    description: '',
    answer: 'físico',
    category: 'spanish-lessons-XII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'pszichológiai',
    description: '',
    answer: 'psicólogico',
    category: 'spanish-lessons-XII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'téma / kérdéskör',
    description: '',
    answer: 'el tema',
    category: 'spanish-lessons-XII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szakember',
    description: '',
    answer: 'el profesional',
    category: 'spanish-lessons-XII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'áldozat',
    description: '',
    answer: 'el/la victima',
    category: 'spanish-lessons-XII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vminek szentelni magad',
    description: '',
    answer: 'dedicar a',
    category: 'spanish-lessons-XII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mindennapjait',
    description: '',
    answer: 'día a día',
    category: 'spanish-lessons-XII',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SPANISH LESSONS - XIII
   */
  {
    question: 'rejtőzködni',
    description: '',
    answer: 'esconderse',
    category: 'spanish-lessons-XIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'rejtett',
    description: '',
    answer: 'escondido',
    category: 'spanish-lessons-XIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'alatt van',
    description: 'átvitt értelemben',
    answer: 'bajo la/el',
    category: 'spanish-lessons-XIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ütni',
    description: '',
    answer: 'pegar puñetazo',
    category: 'spanish-lessons-XIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'összegyűrt / ráncos (bőr)',
    description: '',
    answer: 'arrugado/a',
    category: 'spanish-lessons-XIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megcsinált',
    description: '',
    answer: 'hecha',
    category: 'spanish-lessons-XIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'egyetlen egyszer sem',
    description: '',
    answer: 'ni un solo día',
    category: 'spanish-lessons-XIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'koszos',
    description: '',
    answer: 'sucio/a',
    category: 'spanish-lessons-XIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'márkás ruha',
    description: '',
    answer: 'ropa de marca',
    category: 'spanish-lessons-XIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '(leg)mélyén',
    description: '',
    answer: 'en lo más profundo',
    category: 'spanish-lessons-XIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mindannyiuk',
    description: '',
    answer: 'todos ellos',
    category: 'spanish-lessons-XIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mi mind/mindannyian',
    description: '',
    answer: 'todos nosotros',
    category: 'spanish-lessons-XIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hallgatás',
    description: '',
    answer: 'el silencio',
    category: 'spanish-lessons-XIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'átlépni a határt',
    description: '',
    answer: 'pasarse de la raya',
    category: 'spanish-lessons-XIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'észrevenni / rájönni',
    description: '',
    answer: 'darse cuenta de',
    category: 'spanish-lessons-XIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'annyira / [eléggé]',
    description: '',
    answer: 'tan',
    category: 'spanish-lessons-XIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fejlesztés',
    description: '',
    answer: 'desarrollo',
    category: 'spanish-lessons-XIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vékony',
    description: '',
    answer: 'delgada',
    category: 'spanish-lessons-XIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'csiga',
    description: '',
    answer: 'el caracol',
    category: 'spanish-lessons-XIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szőlő',
    description: '',
    answer: 'la uva',
    category: 'spanish-lessons-XIII',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SPANISH LESSONS - XIV
   */
  {
    question: 'kedves',
    description: '',
    answer: 'agradable',
    category: 'spanish-lessons-XIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'gyenge',
    description: '',
    answer: 'débil',
    category: 'spanish-lessons-XIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bizonytalan, határozatlan, döntésképtelen',
    description: '',
    answer: 'indeciso',
    category: 'spanish-lessons-XIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'táblagép',
    description: '',
    answer: 'la tableta',
    category: 'spanish-lessons-XIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'laptop',
    description: '',
    answer: 'el portátil',
    category: 'spanish-lessons-XIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'méret',
    description: 'eszközök, ruhán kívül bármire',
    answer: 'el tamaño',
    category: 'spanish-lessons-XIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nyomni',
    description: '(pl. cipő)',
    answer: 'apretar',
    category: 'spanish-lessons-XIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'követelőző (nagyok az elvárásai)',
    description: '',
    answer: 'exigente',
    category: 'spanish-lessons-XIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szállás',
    description: '',
    answer: 'el alojamiento',
    category: 'spanish-lessons-XIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'még',
    description: '',
    answer: 'aún',
    category: 'spanish-lessons-XIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tehetséges vmiben',
    description: '',
    answer: 'talentoso en',
    category: 'spanish-lessons-XIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vers',
    description: '',
    answer: 'el poema',
    category: 'spanish-lessons-XIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ezért',
    description: '',
    answer: 'por eso',
    category: 'spanish-lessons-XIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'részt vesz',
    description: '',
    answer: 'participar en',
    category: 'spanish-lessons-XIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'verseny',
    description: 'inkább iskolai, intellektuális',
    answer: 'el concurso',
    category: 'spanish-lessons-XIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'verseny',
    description: '',
    answer: 'la competición',
    category: 'spanish-lessons-XIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'eladni',
    description: '',
    answer: 'vender',
    category: 'spanish-lessons-XIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'segíteni csinálni vmit',
    description: '',
    answer: 'ayudar a verbo',
    category: 'spanish-lessons-XIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'segíteni vmiben',
    description: '',
    answer: 'ayudar en sustantivo',
    category: 'spanish-lessons-XIV',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SPANISH LESSONS - XV
   */
  {
    question: 'összehasonlít',
    description: '',
    answer: 'comparar',
    category: 'spanish-lessons-XV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'valaki valamilye',
    description: '',
    answer: 'de alguien',
    category: 'spanish-lessons-XV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'félni vmitől',
    description: '',
    answer: 'dar miedo',
    category: 'spanish-lessons-XV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'medence/uszoda',
    description: '',
    answer: 'la piscina',
    category: 'spanish-lessons-XV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'cápa',
    description: '',
    answer: 'el tiburón',
    category: 'spanish-lessons-XV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'évszak',
    description: '',
    answer: 'la estación',
    category: 'spanish-lessons-XV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'agyar',
    description: '',
    answer: 'el colmillo',
    category: 'spanish-lessons-XV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vaddisznó',
    description: '',
    answer: 'jabali',
    category: 'spanish-lessons-XV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Jármű',
    description: '',
    answer: 'vehículo',
    category: 'spanish-lessons-XV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elérhető',
    description: '',
    answer: 'accesible',
    category: 'spanish-lessons-XV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kellemes',
    description: '',
    answer: 'agradable',
    category: 'spanish-lessons-XV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'optimizmus',
    description: '',
    answer: 'optimismo',
    category: 'spanish-lessons-XV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'barátságosság',
    description: '',
    answer: 'amabilidad',
    category: 'spanish-lessons-XV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szórakoztató',
    description: 'nem a divertido szóval',
    answer: 'entretenido',
    category: 'spanish-lessons-XV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'rész / fejezet',
    description: '',
    answer: 'el capítulo',
    category: 'spanish-lessons-XV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'állásinterjú',
    description: '',
    answer: 'entrevista de trabajo',
    category: 'spanish-lessons-XV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kiegyensúlyozott',
    description: '',
    answer: 'balanceado',
    category: 'spanish-lessons-XV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'egészséges',
    description: '',
    answer: 'sano/a',
    category: 'spanish-lessons-XV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'papucs',
    description: 'castellano',
    answer: 'las zapatillas',
    category: 'spanish-lessons-XV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'papucs',
    description: 'mexicano',
    answer: 'la chancla',
    category: 'spanish-lessons-XV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'visszaút',
    description: '',
    answer: 'vuelta',
    category: 'spanish-lessons-XV',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SPANISH LESSONS - XV
   */
  {
    question: 'oda-vissza',
    description: '',
    answer: 'ida y vuelta',
    category: 'spanish-lessons-XVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'pedig',
    description: '',
    answer: 'pero',
    category: 'spanish-lessons-XVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'általában',
    description: '',
    answer: 'generalmente',
    category: 'spanish-lessons-XVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'izgalmas',
    description: '',
    answer: 'interesante',
    category: 'spanish-lessons-XVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'találni/tartani',
    description: '',
    answer: 'resultarle',
    category: 'spanish-lessons-XVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'érdekesnek találom',
    description: '',
    answer: 'me resulta interesante',
    category: 'spanish-lessons-XVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'könyvesbolt',
    description: '',
    answer: 'librería',
    category: 'spanish-lessons-XVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'eltölteni az időt',
    description: '',
    answer: 'pasar tiempo',
    category: 'spanish-lessons-XVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'félős',
    description: '',
    answer: 'miedoso/a',
    category: 'spanish-lessons-XVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'félénk (visszahúzódó)',
    description: '',
    answer: 'tímido/a',
    category: 'spanish-lessons-XVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'extrém sportol',
    description: '',
    answer: 'deporte de riesgo',
    category: 'spanish-lessons-XVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'gyerekkor',
    description: '',
    answer: 'infancia',
    category: 'spanish-lessons-XVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fedezni',
    description: '',
    answer: 'cubrir',
    category: 'spanish-lessons-XVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kicsivel ezelőtt',
    description: '',
    answer: 'hace un rato',
    category: 'spanish-lessons-XVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kicsi (időhatározó)',
    description: '',
    answer: 'rato',
    category: 'spanish-lessons-XVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fésülködni',
    description: '',
    answer: 'peinarse',
    category: 'spanish-lessons-XVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Tündérmese',
    description: '',
    answer: 'cuento de hadas',
    category: 'spanish-lessons-XVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tündér',
    description: '',
    answer: 'el hada',
    category: 'spanish-lessons-XVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'cápa',
    description: '',
    answer: 'el tiburón',
    category: 'spanish-lessons-XVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kémlelni, figyelni, szemlélni',
    description: '',
    answer: 'contemplar',
    category: 'spanish-lessons-XVI',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * PAST INDEFINITIVE SPECIAL VERBS
   */
  {
    question: 'romper',
    description: '',
    answer: 'roto',
    category: 'past-indefinitive-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ver',
    description: '',
    answer: 'visto',
    category: 'past-indefinitive-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'abrir',
    description: '',
    answer: 'abierto',
    category: 'past-indefinitive-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'cubrir',
    description: '',
    answer: 'cubierto',
    category: 'past-indefinitive-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'poner',
    description: '',
    answer: 'puesto',
    category: 'past-indefinitive-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'volver',
    description: '',
    answer: 'vuelto',
    category: 'past-indefinitive-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hacer',
    description: '',
    answer: 'hecho',
    category: 'past-indefinitive-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'decir',
    description: '',
    answer: 'dicho',
    category: 'past-indefinitive-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'morir',
    description: '',
    answer: 'muerto',
    category: 'past-indefinitive-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'escribir',
    description: '',
    answer: 'escrito',
    category: 'past-indefinitive-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'resolver',
    description: '',
    answer: 'resuelto',
    category: 'past-indefinitive-special-verbs',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SPANISH LESSONS - XVII
   */
  {
    question: 'naplemente',
    description: '',
    answer: 'la puesta del sol',
    category: 'spanish-lessons-XVII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'lefogyni',
    description: '',
    answer: 'adelgazar',
    category: 'spanish-lessons-XVII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'minden egyes vmi',
    description: '',
    answer: 'todos los sustantivo',
    category: 'spanish-lessons-XVII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'motor',
    description: '',
    answer: 'la moto',
    category: 'spanish-lessons-XVII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kiállít',
    description: '',
    answer: 'exponer',
    category: 'spanish-lessons-XVII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kiállítás',
    description: '',
    answer: 'la exposición',
    category: 'spanish-lessons-XVII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Mikulás',
    description: '',
    answer: 'Papá Noel',
    category: 'spanish-lessons-XVII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hullócsillag',
    description: '',
    answer: 'estrella fugaz',
    category: 'spanish-lessons-XVII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tejtermékek',
    description: '',
    answer: 'lacteos',
    category: 'spanish-lessons-XVII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'laktóz',
    description: '',
    answer: 'lactosa',
    category: 'spanish-lessons-XVII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kölcsönadott',
    description: '',
    answer: 'prestados',
    category: 'spanish-lessons-XVII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'búvárkodni',
    description: '',
    answer: 'bucear',
    category: 'spanish-lessons-XVII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'becsomagolni',
    description: '',
    answer: 'empaquetar',
    category: 'spanish-lessons-XVII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'végezetül',
    description: '',
    answer: 'por ultimo',
    category: 'spanish-lessons-XVII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hozzáférés',
    description: '',
    answer: 'acceso',
    category: 'spanish-lessons-XVII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'manapság',
    description: '',
    answer: 'hoy en día',
    category: 'spanish-lessons-XVII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'holttest',
    description: '',
    answer: 'el cadáver',
    category: 'spanish-lessons-XVII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'csokor',
    description: '',
    answer: 'el ramo',
    category: 'spanish-lessons-XVII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'meglepő',
    description: '',
    answer: 'sorprendente',
    category: 'spanish-lessons-XVII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'dél',
    description: '',
    answer: 'mediodía',
    category: 'spanish-lessons-XVII',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SPANISH LESSONS - XVIII
   */
  {
    question: 'jelentés',
    description: '',
    answer: 'el informe',
    category: 'spanish-lessons-XVIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'valaha',
    description: '',
    answer: 'alguna vez',
    category: 'spanish-lessons-XVIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ceruza',
    description: '',
    answer: 'el lápiz',
    category: 'spanish-lessons-XVIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ablaküveg',
    description: '',
    answer: 'el cristal de la ventana',
    category: 'spanish-lessons-XVIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'véletlenül',
    description: 'alkalmiságból',
    answer: 'por casualidad',
    category: 'spanish-lessons-XVIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'véletlenül',
    description: 'hibából adódóan',
    answer: 'por accidente',
    category: 'spanish-lessons-XVIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'lerobbanni',
    description: '',
    answer: 'averiarse',
    category: 'spanish-lessons-XVIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'semmi közepén',
    description: '',
    answer: 'en medio de la nada',
    category: 'spanish-lessons-XVIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megjósolni',
    description: '',
    answer: 'predecir',
    category: 'spanish-lessons-XVIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'eltűnés',
    description: '',
    answer: 'la desaparición',
    category: 'spanish-lessons-XVIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'rejtély',
    description: '',
    answer: 'el enigma',
    category: 'spanish-lessons-XVIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megold',
    description: '',
    answer: 'resolver',
    category: 'spanish-lessons-XVIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tegnapelőtt',
    description: '',
    answer: 'anteayer',
    category: 'spanish-lessons-XVIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'holnapután',
    description: '',
    answer: 'pasado mañana',
    category: 'spanish-lessons-XVIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elfér, befér',
    description: '',
    answer: 'caber',
    category: 'spanish-lessons-XVIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'részt venni',
    description: '',
    answer: 'asistir',
    category: 'spanish-lessons-XVIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hálózat',
    description: '',
    answer: 'la red',
    category: 'spanish-lessons-XVIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'csomó valamiből',
    description: '',
    answer: 'un montón de',
    category: 'spanish-lessons-XVIII',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SPANISH LESSONS - XIX
   */
  {
    question: 'díj',
    description: '',
    answer: 'el premio',
    category: 'spanish-lessons-XIX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'pénztár',
    description: '',
    answer: 'la taquilla',
    category: 'spanish-lessons-XIX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tudatos',
    description: '',
    answer: 'consciente',
    category: 'spanish-lessons-XIX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'akaraterő',
    description: '',
    answer: 'voluntad',
    category: 'spanish-lessons-XIX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fa',
    description: 'mint anyag, angol wood',
    answer: 'la madera',
    category: 'spanish-lessons-XIX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elsősegélynyújtó',
    description: '',
    answer: 'el/la socorrista',
    category: 'spanish-lessons-XIX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'autóút',
    description: '',
    answer: 'la autovía',
    category: 'spanish-lessons-XIX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'igazságos, közvetlen, pontos',
    description: '',
    answer: 'justo',
    category: 'spanish-lessons-XIX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'házigazda',
    description: '',
    answer: 'el anfitrión',
    category: 'spanish-lessons-XIX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'semmi köze hozzá',
    description: '',
    answer: 'no tener nada que ver con',
    category: 'spanish-lessons-XIX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'terhes',
    description: '',
    answer: 'estar embarazada',
    category: 'spanish-lessons-XIX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'meghalt',
    description: 'udvarias pl.: eltávozott',
    answer: 'fallecer',
    category: 'spanish-lessons-XIX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'felavat',
    description: '',
    answer: 'estrenar',
    category: 'spanish-lessons-XIX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'beiratkozni / feliratkozni',
    description: 'időpontra',
    answer: 'apuntarse',
    category: 'spanish-lessons-XIX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'beiratkozni',
    description: 'kurzusra',
    answer: 'inscribirse',
    category: 'spanish-lessons-XIX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'észrevesz, rájön',
    description: '',
    answer: 'constatar',
    category: 'spanish-lessons-XIX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'valamiről szól , vmi miatt',
    description: '',
    answer: 'tratarse de',
    category: 'spanish-lessons-XIX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'iskolai',
    description: '',
    answer: 'escolar',
    category: 'spanish-lessons-XIX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'unoka',
    description: '',
    answer: 'nieta',
    category: 'spanish-lessons-XIX',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SPANISH LESSONS - XX
   */
  {
    question: 'tolvaj',
    description: '',
    answer: 'el ladrón',
    category: 'spanish-lessons-XX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ékszer',
    description: '',
    answer: 'la joya',
    category: 'spanish-lessons-XX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szurkoló',
    description: '',
    answer: 'el contrincante',
    category: 'spanish-lessons-XX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'pincernő',
    description: '',
    answer: 'la camarera',
    category: 'spanish-lessons-XX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'habár, azonban',
    description: '',
    answer: 'sin embargo',
    category: 'spanish-lessons-XX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kicsiként',
    description: '',
    answer: 'de pequeño',
    category: 'spanish-lessons-XX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ritkán',
    description: '',
    answer: 'raramente',
    category: 'spanish-lessons-XX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bolygó',
    description: '',
    answer: 'el planeta',
    category: 'spanish-lessons-XX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'régen',
    description: '',
    answer: 'antes',
    category: 'spanish-lessons-XX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'orvos',
    description: '',
    answer: 'el/la médico/a',
    category: 'spanish-lessons-XX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'esteledig',
    description: '',
    answer: 'anocheciendo',
    category: 'spanish-lessons-XX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'intézmény / gimnázium',
    description: '',
    answer: 'instituto',
    category: 'spanish-lessons-XX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elmegy',
    description: '',
    answer: 'marcharse',
    category: 'spanish-lessons-XX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'gyalog',
    description: '',
    answer: 'a pie',
    category: 'spanish-lessons-XX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'összevesztek',
    description: '',
    answer: 'peleados',
    category: 'spanish-lessons-XX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'búcsúbuli',
    description: '',
    answer: 'fiesta de despedida',
    category: 'spanish-lessons-XX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elbúcsúzni',
    description: '',
    answer: 'despedirse',
    category: 'spanish-lessons-XX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'választani',
    description: 'vmit amit fizikailag is fel tud venni',
    answer: 'escoger',
    category: 'spanish-lessons-XX',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'görkorizás',
    description: '',
    answer: 'el patinaje',
    category: 'spanish-lessons-XX',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SPANISH LESSONS - XXI
   */
  {
    question: 'Kimerült, fáradt',
    description: '',
    answer: 'agotado',
    category: 'spanish-lessons-XXI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tükröz, önmagába néz',
    description: '',
    answer: 'reflexionar',
    category: 'spanish-lessons-XXI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ellentmond',
    description: '',
    answer: 'contradecir',
    category: 'spanish-lessons-XXI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'udvar (backyard)',
    description: '',
    answer: 'el patio',
    category: 'spanish-lessons-XXI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'annak ellenére',
    description: '',
    answer: 'a pesar',
    category: 'spanish-lessons-XXI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ilyen hirtelen',
    description: '',
    answer: 'forma tan repentina',
    category: 'spanish-lessons-XXI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'berak',
    description: '',
    answer: 'meter',
    category: 'spanish-lessons-XXI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'berakja magát',
    description: '',
    answer: 'meterse',
    category: 'spanish-lessons-XXI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hátul',
    description: '',
    answer: 'trasera',
    category: 'spanish-lessons-XXI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elöl',
    description: '',
    answer: 'delantera',
    category: 'spanish-lessons-XXI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'puha',
    description: '',
    answer: 'blando',
    category: 'spanish-lessons-XXI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'sima',
    description: '',
    answer: 'suave',
    category: 'spanish-lessons-XXI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'lejtő',
    description: '',
    answer: 'la cuesta',
    category: 'spanish-lessons-XXI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'csödbe megy',
    description: '',
    answer: 'quebrar',
    category: 'spanish-lessons-XXI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'földön kívüli',
    description: '',
    answer: 'extraterrestres',
    category: 'spanish-lessons-XXI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elmesél, elregéli',
    description: '',
    answer: 'relatar',
    category: 'spanish-lessons-XXI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megegyez',
    description: '',
    answer: 'acordar',
    category: 'spanish-lessons-XXI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'marslakó',
    description: '',
    answer: 'marciano',
    category: 'spanish-lessons-XXI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megbukni',
    description: '',
    answer: 'suspender',
    category: 'spanish-lessons-XXI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'század',
    description: '',
    answer: 'siglo',
    category: 'spanish-lessons-XXI',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SPANISH LESSONS - XXII
   */
  {
    question: 'ahogy telt az év',
    description: '',
    answer: 'en lo que va de año',
    category: 'spanish-lessons-XXII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fantasztikus',
    description: '',
    answer: 'estupendo',
    category: 'spanish-lessons-XXII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'végén',
    description: '',
    answer: 'al cabo',
    category: 'spanish-lessons-XXII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'belelkesíteni magát',
    description: '',
    answer: 'entusiasmarse',
    category: 'spanish-lessons-XXII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hangsúlyozni, kihangsúlyozni, kijelöl',
    description: '',
    answer: 'exclamar',
    category: 'spanish-lessons-XXII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'boldogtalan',
    description: '',
    answer: 'malhadado',
    category: 'spanish-lessons-XXII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'pocsolya, víztócsa',
    description: '',
    answer: 'el charco',
    category: 'spanish-lessons-XXII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'csorog',
    description: '',
    answer: 'chorrear',
    category: 'spanish-lessons-XXII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kiborulva / elegük van',
    description: '',
    answer: 'harta',
    category: 'spanish-lessons-XXII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'észben tartani',
    description: '',
    answer: 'tener en cuenta',
    category: 'spanish-lessons-XXII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'háziasszony',
    description: '',
    answer: 'ama de casa',
    category: 'spanish-lessons-XXII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mosogatógép',
    description: '',
    answer: 'el lavavajillas',
    category: 'spanish-lessons-XXII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'késni',
    description: '',
    answer: 'tardar',
    category: 'spanish-lessons-XXII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'visszanyúlik',
    description: '',
    answer: 'se remonta',
    category: 'spanish-lessons-XXII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'eszköz, berendezés, műszer',
    description: '',
    answer: 'el aparato',
    category: 'spanish-lessons-XXII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'késés',
    description: '',
    answer: 'de retraso',
    category: 'spanish-lessons-XXII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hűtő',
    description: '',
    answer: 'la nevera',
    category: 'spanish-lessons-XXII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tehetős',
    description: '',
    answer: 'pudiente',
    category: 'spanish-lessons-XXII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'srác',
    description: '',
    answer: 'el chaval',
    category: 'spanish-lessons-XXII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megromlott környezet',
    description: '',
    answer: 'el dañado medioambient',
    category: 'spanish-lessons-XXII',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SPANISH LESSONS - XXIII
   */
  {
    question: 'Habozás nélkül',
    description: '',
    answer: 'ni corto ni perezoso',
    category: 'spanish-lessons-XXIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bizottság',
    description: '',
    answer: 'comité',
    category: 'spanish-lessons-XXIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ENSZ',
    description: '',
    answer: 'ONU',
    category: 'spanish-lessons-XXIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tanácsadó',
    description: 'Professzionális is',
    answer: 'asesor',
    category: 'spanish-lessons-XXIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elköltözni',
    description: '',
    answer: 'trasladarse',
    category: 'spanish-lessons-XXIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'átél',
    description: '',
    answer: 'experimentar',
    category: 'spanish-lessons-XXIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vászon',
    description: '',
    answer: 'lienzo',
    category: 'spanish-lessons-XXIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kitörés',
    description: '',
    answer: 'estallido',
    category: 'spanish-lessons-XXIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'mű',
    description: '',
    answer: 'obra',
    category: 'spanish-lessons-XXIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'terhelni, felszámolni fizetéshez',
    description: '',
    answer: 'cobrar',
    category: 'spanish-lessons-XXIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'gyümölcse vminek',
    description: '',
    answer: 'el fruto',
    category: 'spanish-lessons-XXIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nagyobb fal, falszerkezet',
    description: 'pl kínai nagy fal.',
    answer: 'el mural',
    category: 'spanish-lessons-XXIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szoba fal',
    description: '',
    answer: 'la pared',
    category: 'spanish-lessons-XXIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megkötni / összehoz',
    description: '',
    answer: 'contraer',
    category: 'spanish-lessons-XXIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fáradhatatlanul',
    description: '',
    answer: 'incansabelente',
    category: 'spanish-lessons-XXIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'munkás / munkásosztály',
    description: '',
    answer: 'obrero',
    category: 'spanish-lessons-XXIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tengerentúli',
    description: '',
    answer: 'ultramarino',
    category: 'spanish-lessons-XXIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'varrónő',
    description: '',
    answer: 'costurera',
    category: 'spanish-lessons-XXIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bolti eladó (nő)',
    description: '',
    answer: 'dependienta',
    category: 'spanish-lessons-XXIII',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'küldönc',
    description: '',
    answer: 'recadero',
    category: 'spanish-lessons-XXIII',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SPANISH LESSONS - XXIV
   */
  {
    question: 'beindulás',
    description: 'pl biznisz.',
    answer: 'lancaría',
    category: 'spanish-lessons-XXIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'köpeny, köntös',
    description: '',
    answer: 'la bata',
    category: 'spanish-lessons-XXIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elkezd működni',
    description: 'take off',
    answer: 'despegar',
    category: 'spanish-lessons-XXIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Meder, völgy, medence',
    description: '',
    answer: 'la cuenca',
    category: 'spanish-lessons-XXIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bölcső',
    description: '',
    answer: 'la cuna',
    category: 'spanish-lessons-XXIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fonás',
    description: '',
    answer: 'hilar',
    category: 'spanish-lessons-XXIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'részese valaminek.',
    description: '',
    answer: 'forma parte',
    category: 'spanish-lessons-XXIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'felkelés',
    description: '',
    answer: 'levantamiento',
    category: 'spanish-lessons-XXIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'felé, towards',
    description: 'időben, fizikálisan is',
    answer: 'hacia',
    category: 'spanish-lessons-XXIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tudat',
    description: '',
    answer: 'conciencia',
    category: 'spanish-lessons-XXIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Országgyűlés / testület',
    description: '',
    answer: 'asamblea',
    category: 'spanish-lessons-XXIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kikiállt',
    description: '',
    answer: 'proclamar',
    category: 'spanish-lessons-XXIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nem szükséges',
    description: '',
    answer: 'no hace falta',
    category: 'spanish-lessons-XXIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'békítő',
    description: '',
    answer: 'conciliador',
    category: 'spanish-lessons-XXIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'levadászni',
    description: '',
    answer: 'cazar',
    category: 'spanish-lessons-XXIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bozót',
    description: '',
    answer: 'maleza',
    category: 'spanish-lessons-XXIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bokor',
    description: '',
    answer: 'arbusto',
    category: 'spanish-lessons-XXIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'folyosó',
    description: '',
    answer: 'pasillo',
    category: 'spanish-lessons-XXIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ámulatba ejtve',
    description: '',
    answer: 'asombrado',
    category: 'spanish-lessons-XXIV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'békésen',
    description: '',
    answer: 'plácidamente',
    category: 'spanish-lessons-XXIV',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * FUTURO SIMPLE
   */
  {
    question: 'E1',
    description: '',
    answer: 'é',
    category: 'futuro-simple',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'E2',
    description: '',
    answer: 'ás',
    category: 'futuro-simple',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'E3',
    description: '',
    answer: 'á',
    category: 'futuro-simple',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'T1',
    description: '',
    answer: 'emos',
    category: 'futuro-simple',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'T2',
    description: '',
    answer: 'éis',
    category: 'futuro-simple',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'T3',
    description: '',
    answer: 'án',
    category: 'futuro-simple',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tener',
    description: '',
    answer: 'tendr',
    category: 'futuro-simple',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Venir',
    description: '',
    answer: 'vendr',
    category: 'futuro-simple',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Poner',
    description: '',
    answer: 'pondr',
    category: 'futuro-simple',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Poder',
    description: '',
    answer: 'podr',
    category: 'futuro-simple',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Saber',
    description: '',
    answer: 'sabr',
    category: 'futuro-simple',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Decir',
    description: '',
    answer: 'dir',
    category: 'futuro-simple',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'querer',
    description: '',
    answer: 'querr',
    category: 'futuro-simple',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hacer',
    description: '',
    answer: 'har',
    category: 'futuro-simple',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'haber',
    description: '',
    answer: 'habr',
    category: 'futuro-simple',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'salir',
    description: '',
    answer: 'saldr',
    category: 'futuro-simple',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'caber',
    description: '',
    answer: 'cabr',
    category: 'futuro-simple',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'valer',
    description: '',
    answer: 'valdr',
    category: 'futuro-simple',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SPANISH LESSONS - XXV
   */
  {
    question: 'hallgatni',
    description: 'valakire',
    answer: 'obedeciendo',
    category: 'spanish-lessons-XXV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'maradt',
    description: 'remain angolul',
    answer: 'permanecido',
    category: 'spanish-lessons-XXV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'évtized',
    description: '',
    answer: 'decada',
    category: 'spanish-lessons-XXV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'harang',
    description: '',
    answer: 'campana',
    category: 'spanish-lessons-XXV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'királyság',
    description: '',
    answer: 'reino',
    category: 'spanish-lessons-XXV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tekintély, uralkodás, uralom',
    description: '',
    answer: 'reinado',
    category: 'spanish-lessons-XXV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'darab',
    description: '',
    answer: 'trozo',
    category: 'spanish-lessons-XXV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megtéveszt, csal',
    description: '',
    answer: 'engañar',
    category: 'spanish-lessons-XXV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'épp most (right now)',
    description: '',
    answer: 'justo ahora',
    category: 'spanish-lessons-XXV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fulladni',
    description: '',
    answer: 'ahogar',
    category: 'spanish-lessons-XXV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kedvében járni vkinek, boldoggá tenni',
    description: '',
    answer: 'conplacer',
    category: 'spanish-lessons-XXV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vad, vadon élő',
    description: '',
    answer: 'salvaje',
    category: 'spanish-lessons-XXV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bölcs',
    description: '',
    answer: 'savio',
    category: 'spanish-lessons-XXV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kifogástalan',
    description: '',
    answer: 'impecable',
    category: 'spanish-lessons-XXV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nyom',
    description: '',
    answer: 'pista',
    category: 'spanish-lessons-XXV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fogadó, szálló',
    description: '',
    answer: 'posada',
    category: 'spanish-lessons-XXV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'zsarnok',
    description: '',
    answer: 'tirano',
    category: 'spanish-lessons-XXV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'lélegezni',
    description: '',
    answer: 'respirar',
    category: 'spanish-lessons-XXV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'ingovány, mocsár',
    description: '',
    answer: 'pantano',
    category: 'spanish-lessons-XXV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'inda',
    description: '',
    answer: 'liana',
    category: 'spanish-lessons-XXV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'túljut',
    description: '',
    answer: 'superar',
    category: 'spanish-lessons-XXV',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'morgó, zsémbes',
    description: '',
    answer: 'gruñona',
    category: 'spanish-lessons-XXV',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * SPANISH LESSONS - XXVI
   */
  {
    question: 'maradék, többlet',
    description: '',
    answer: 'sobra',
    category: 'spanish-lessons-XXVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hegycsúcs, tetején vminek.',
    description: '',
    answer: 'cima',
    category: 'spanish-lessons-XXVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bőr / bunda (feldolgozott)',
    description: '',
    answer: 'cuero',
    category: 'spanish-lessons-XXVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'gyár',
    description: '',
    answer: 'fabrica',
    category: 'spanish-lessons-XXVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'parasztmunka',
    description: '',
    answer: 'obra campesina',
    category: 'spanish-lessons-XXVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hidegfront',
    description: '',
    answer: 'frente de frío',
    category: 'spanish-lessons-XXVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'valami hús-vér',
    description: '',
    answer: 'algo en carne viva',
    category: 'spanish-lessons-XXVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'nyál',
    description: '',
    answer: 'saliva',
    category: 'spanish-lessons-XXVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kosár',
    description: '',
    answer: 'la canasta',
    category: 'spanish-lessons-XXVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bejegyez feljegyez',
    description: '',
    answer: 'anotar',
    category: 'spanish-lessons-XXVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fenntart / támogat / tart',
    description: '',
    answer: 'sostener',
    category: 'spanish-lessons-XXVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'háti, háton lévő',
    description: '',
    answer: 'dorsal',
    category: 'spanish-lessons-XXVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hegység, hegyvonulat',
    description: '',
    answer: 'cordillera',
    category: 'spanish-lessons-XXVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'smink',
    description: '',
    answer: 'maquilla',
    category: 'spanish-lessons-XXVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megrészegült',
    description: '',
    answer: 'embriagado',
    category: 'spanish-lessons-XXVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'prérifarkas',
    description: '',
    answer: 'coyote',
    category: 'spanish-lessons-XXVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tüdők',
    description: '',
    answer: 'pulmones',
    category: 'spanish-lessons-XXVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elfojt',
    description: '',
    answer: 'sofocar',
    category: 'spanish-lessons-XXVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'malomkő, (őrlőfog)',
    description: '',
    answer: 'la muela',
    category: 'spanish-lessons-XXVI',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vers',
    description: '',
    answer: 'verso',
    category: 'spanish-lessons-XXVI',
    acceptableAnswers: [],
  },

  /**
   * OTHERS
   */
  {
    question: 'szerencse',
    description: '',
    answer: 'suerte',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'díj / nyeremény / elismerés',
    description: 'award / prize / accolade',
    answer: 'premio',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'wow / jajj ne',
    description: '',
    answer: 'vaya',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'katasztrófa',
    description: '',
    answer: 'desastre',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bár, noha',
    description: '',
    answer: 'aunque',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  /*
  {
    question: 'azért a',
    description: '',
    answer: 'por aquel',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'csak',
    description: 'angol: just',
    answer: 'tan',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'fest',
    description: '',
    answer: 'pintar',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tűzeset',
    description: '',
    answer: 'incendios',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'tűzlétra',
    description: '',
    answer: 'la escalera de incendios',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kávégép',
    description: '',
    answer: 'cafetera',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'rúgni',
    description: '',
    answer: 'patear',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'bedúgni (konnektorba)',
    description: '',
    answer: 'enchufar',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elmenteni (a játékot)',
    description: '',
    answer: 'guardar',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kard',
    description: '',
    answer: 'espada',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'felakasztani',
    description: 'pl.: képet a falra',
    answer: 'colgar',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'saját (pl. az én saját házam)',
    description: '',
    answer: 'propio',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'boldoggá tenni // felvidítani',
    description: '',
    answer: 'alegrar',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'pipere asztal // tükrös szekrény',
    description: '',
    answer: 'tocador',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szekrény',
    description: '',
    answer: 'armario',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'körömlakk',
    description: '',
    answer: 'esmalte de uñas',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'köröm',
    description: '',
    answer: 'uñas',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kifröcsköl / kiönt',
    description: '',
    answer: 'derramar',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'folt',
    description: '',
    answer: 'mancha',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'frufru (haj)',
    description: '',
    answer: 'flequillo',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'hátul',
    description: '',
    answer: 'atrás',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'magazin',
    description: '',
    answer: 'revista',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'Bérleti szerződés',
    description: '',
    answer: 'contrato de alquiler',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'írott',
    description: '',
    answer: 'escrito',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'főbérlő // tulajdonos',
    description: '',
    answer: 'casera',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'dobni // tenni // passzolni',
    description: '',
    answer: 'echar',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'paranoiás',
    description: '',
    answer: 'paranoico',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '(vmi) féleség',
    description: 'pl: randi féleségen vagyunk',
    answer: 'especie de',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'lelki társ',
    description: '',
    answer: 'alma gemela',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'iker',
    description: '',
    answer: 'gemela',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kényeztet',
    description: '',
    answer: 'mimar',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'elszomorít // megijeszt',
    description: '',
    answer: 'deprimir',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'kifogás',
    description: '',
    answer: 'excusa',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'szánalmas',
    description: '',
    answer: 'patética',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'miközben // amíg // addig is...',
    description: '',
    answer: 'mientras tanto',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'egészséges',
    description: '',
    answer: 'saludable',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'megjelenik // kiemelkedik',
    description: 'angol arise',
    answer: 'surgir',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'érzéki // szexi',
    description: '',
    answer: 'sensual',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'vakarni',
    description: '',
    answer: 'rascar',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'darab',
    description: '',
    answer: 'trozo',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: 'egyezség',
    description: '',
    answer: 'arreglo',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  {
    question: '',
    description: '',
    answer: '',
    category: 'others',
    acceptableAnswers: [],
  },
  /** */
];
